msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Chinese (China) (packages-i18n)\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-05-13 01:18+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2020-09-30 13:48+0000\n"
"Last-Translator: Dingzhong Chen <wsxy162@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) <https://l10n.opensuse.org/projects/packages-"
"i18n/patterns-master/zh_CN/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 3.6.1\n"

#. SLE/patterns-base/patterns-base-32bit/summary
msgid "32-Bit Runtime Environment"
msgstr "32 位运行环境"

#. SLE/patterns-base/patterns-base-32bit/description
msgid ""
"This will install the 32-bit variant of all selected patterns. This allows "
"to execute 32-bit software."
msgstr "此软件集将安装全部所选软件集的 32 位变体。之后将允许您执行 32 位软件。"

#. SLE/patterns-base/patterns-base-32bit/category
#. SLE/patterns-base/patterns-base-apparmor/category
#. SLE/patterns-base/patterns-base-base/category
#. SLE/patterns-base/patterns-base-basesystem/category
#. SLE/patterns-base/patterns-base-enhanced_base/category
#. SLE/patterns-base/patterns-base-minimal_base/category
#. SLE/patterns-base/patterns-base-sw_management/category
#. SLE/patterns-yast/patterns-yast-x11_yast/category
#. SLE/patterns-yast/patterns-yast-yast2_basis/category
#. SLE/patterns-yast/patterns-yast-yast2_desktop/category
#. SLE/patterns-yast/patterns-yast-yast2_server/category
msgid "Base Technologies"
msgstr "基础技术"

#. SLE/patterns-base/patterns-base-apparmor/summary
#. SLE/patterns-base/patterns-base-apparmor-32bit/summary
msgid "AppArmor"
msgstr "AppArmor"

#. SLE/patterns-base/patterns-base-apparmor/description
msgid ""
"AppArmor is an application security framework that provides mandatory access "
"control for programs. It protects from exploitation of software flaws and "
"compromised systems. It offers an advanced tool set that automates the "
"development of per-program application security without requiring additional "
"knowledge."
msgstr ""
"AppArmor 是一个提供针对程序的强制性访问控制的应用程序安全框架。它能防止利用软"
"件漏洞攻陷系统。它提供了一套高级工具自动化生成分程序的应用程序安全策略，从而"
"无需额外的知识背景。"

#. SLE/patterns-base/patterns-base-apparmor-32bit/description
msgid "The 32bit pattern complementing apparmor."
msgstr "AppArmor 软件集的 32 位版本。"

#. SLE/patterns-base/patterns-base-base/summary
#. SLE/patterns-base/patterns-base-base-32bit/summary
msgid "Minimal Base System"
msgstr "极简基础系统"

#. SLE/patterns-base/patterns-base-base/description
#. SLE/patterns-base/patterns-base-basesystem/description
msgid ""
"This is the base runtime system.  It contains only a minimal multiuser "
"booting system. For running on real hardware, you need to add additional "
"packages and pattern to make this pattern useful on its own."
msgstr ""
"这是基础运行时系统。它仅包含了一个极简的多用户引导系统。要在真实硬件上运行，"
"您需要添加其它软件包和软件集来使此软件集发挥其自身的作用。"

#. SLE/patterns-base/patterns-base-base-32bit/description
msgid "The 32bit pattern complementing base."
msgstr "极简基础系统软件集的 32 位版本。"

#. SLE/patterns-base/patterns-base-basesystem/summary
msgid "Minimal Base System (alias pattern for base)"
msgstr "极简基础系统（基础模组的别名）"

#. SLE/patterns-base/patterns-base-basic_desktop/summary
msgid "A very basic desktop (previously part of x11 pattern)"
msgstr "非常基础的桌面（先前属于 x11 模组）"

#. SLE/patterns-base/patterns-base-basic_desktop/description
msgid "This pattern installs a rather basic desktop (icewm)"
msgstr "此软件集可安装一个相当基础的桌面（icewm）。"

#. SLE/patterns-base/patterns-base-basic_desktop/category
#. SLE/patterns-base/patterns-base-x11/category
#. SLE/patterns-base/patterns-base-x11_enhanced/category
#. SLE/patterns-fonts/patterns-fonts-fonts/category
msgid "Graphical Environments"
msgstr "图形环境"

#. SLE/patterns-base/patterns-base-documentation/summary
#. SLE/patterns-base/patterns-base-documentation/description
msgid "Help and Support Documentation"
msgstr "帮助和支持文档"

#. SLE/patterns-base/patterns-base-documentation/category
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#. SLE/patterns-base/patterns-base-enhanced_base/summary
#. SLE/patterns-base/patterns-base-enhanced_base-32bit/summary
msgid "Enhanced Base System"
msgstr "增强基础系统"

#. SLE/patterns-base/patterns-base-enhanced_base/description
msgid ""
"This is the enhanced base runtime system with lots of convenience packages."
msgstr "这是增强的基础运行时系统，附带了许多便利的软件包。"

#. SLE/patterns-base/patterns-base-enhanced_base-32bit/description
msgid "The 32bit pattern complementing enhanced_base."
msgstr "增强基础系统软件集的 32 位版本。"

#. SLE/patterns-base/patterns-base-minimal_base/summary
#. SLE/patterns-base/patterns-base-minimal_base-32bit/summary
msgid "Minimal Appliance Base"
msgstr "极简设备基础"

#. SLE/patterns-base/patterns-base-minimal_base/description
msgid ""
"This is the minimal SLE runtime system. It is really a minimal system, you "
"can login and a shell will be started, that's all. It is intended as base "
"for Appliances."
msgstr ""
"这是 SUSE 的最小运行时系统。它真的是一个最小化的系统，您可以登录，打开一个壳"
"层，这就是全部了。它的目的是作为 Appliances 的基础。"

#. SLE/patterns-base/patterns-base-minimal_base-32bit/description
msgid "The 32bit pattern complementing minimal_base."
msgstr "极简设备基础软件集的 32 位版本。"

#. SLE/patterns-base/patterns-base-sw_management/summary
#. SLE/patterns-base/patterns-base-sw_management-32bit/summary
msgid "Software Management"
msgstr "软件管理"

#. SLE/patterns-base/patterns-base-sw_management/description
msgid ""
"This pattern provides a graphical application and a command line tool for "
"keeping your system up to date."
msgstr "此软件集提供了一个用于使您的系统保持最新的图形应用程序和命令行工具。"

#. SLE/patterns-base/patterns-base-sw_management-32bit/description
msgid "The 32bit pattern complementing sw_management."
msgstr "软件管理软件集的 32 位版本。"

#. SLE/patterns-base/patterns-base-x11/summary
#. SLE/patterns-base/patterns-base-x11-32bit/summary
#. SLE/patterns-base/patterns-base-x11_enhanced/summary
#. SLE/patterns-base/patterns-base-x11_enhanced-32bit/summary
msgid "X Window System"
msgstr "X 窗口系统"

#. SLE/patterns-base/patterns-base-x11/description
#. SLE/patterns-base/patterns-base-x11_enhanced/description
msgid ""
"The X Window System provides the only standard platform-independent "
"networked graphical window system bridging the heterogeneous platforms in "
"today's enterprise: from network servers to desktops, thin clients, laptops, "
"and handhelds, independent of operating system and hardware."
msgstr ""
"X 窗口系统提供唯一、标准、独立于平台的网络图形窗口系统，跨接当今企业中的各种"
"平台： 从网络服务器到桌面、瘦客户端、笔记本和手持设备，独立于操作系统和硬件。"

#. SLE/patterns-base/patterns-base-x11-32bit/description
msgid "The 32bit pattern complementing x11."
msgstr "x11 软件集的 32 位版本。"

#. SLE/patterns-base/patterns-base-x11_enhanced-32bit/description
msgid "The 32bit pattern complementing x11_enhanced."
msgstr "增强 x11 软件集的 32 位版本。"

#. SLE/patterns-fonts/patterns-fonts-fonts/summary
msgid "Fonts"
msgstr "字体"

#. SLE/patterns-fonts/patterns-fonts-fonts/description
msgid "Base fonts and font configuration."
msgstr "基础字体和字体配置。"

#. SLE/patterns-yast/patterns-yast-x11_yast/summary
msgid "YaST User Interfaces"
msgstr "YaST 用户界面"

#. SLE/patterns-yast/patterns-yast-x11_yast/description
msgid "Graphical YaST user interfaces for minimal X desktop."
msgstr "极简 X 桌面的 YaST 图形用户界面。"

#. SLE/patterns-yast/patterns-yast-yast2_basis/summary
#, fuzzy
msgid "YaST Base Utilities"
msgstr "MATE 实用工具"

#. SLE/patterns-yast/patterns-yast-yast2_basis/description
msgid "YaST tools for basic system administration."
msgstr "基础系统管理所需的 YaST 工具。"

#. SLE/patterns-yast/patterns-yast-yast2_desktop/summary
#, fuzzy
msgid "YaST Desktop Utilities"
msgstr "KDE 实用工具"

#. SLE/patterns-yast/patterns-yast-yast2_desktop/description
#, fuzzy
msgid "YaST tools for desktop system administration."
msgstr "基础系统管理所需的 YaST 工具。"

#. SLE/patterns-yast/patterns-yast-yast2_server/summary
#, fuzzy
msgid "YaST Server Utilities"
msgstr "MATE 实用工具"

#. SLE/patterns-yast/patterns-yast-yast2_server/description
#, fuzzy
msgid "YaST tools for server system administration."
msgstr "基础系统管理所需的 YaST 工具。"

#. SLE/patterns-gnome/patterns-gnome-gnome_basic/summary
msgid "GNOME Desktop Environment (Basic)"
msgstr "GNOME 桌面环境（基础）"

#. SLE/patterns-gnome/patterns-gnome-gnome_basic/description
msgid ""
"The GNOME desktop environment is an intuitive and attractive desktop for "
"users. This pattern installs GNOME desktop environment with only essential "
"graphical applications installed (File Manager, Web Browser)."
msgstr ""
"GNOME 桌面环境是一套对用户直观且具有吸引力的桌面。此软件集会安装预装了最基本"
"图形应用程序（文件管理器、Web 浏览器）的 GNOME 桌面环境。"

#. SLE/patterns-gnome/patterns-gnome-gnome_basis/summary
msgid "GNOME Base System"
msgstr "GNOME 基础系统"

#. SLE/patterns-gnome/patterns-gnome-gnome_basis/description
msgid "Base packages for the GNOME desktop environment."
msgstr "GNOME 桌面环境的基础软件包。"

#. SLE/patterns-desktop/patterns-desktop-laptop/summary
msgid "Laptop"
msgstr "笔记本"

#. SLE/patterns-desktop/patterns-desktop-laptop/description
msgid "Tools designed specifically for laptop computers."
msgstr "专门为笔记本电脑设计的工具。"

#. SLE/patterns-ha/summary
msgid "Patterns for SLE HA"
msgstr "SLE HA 的模式"

#. SLE/patterns-ha/description
#. SLE/patterns-ha-geo/description
#. SLE/patterns-lp/description
#. SLE/patterns-rt/description
msgid ""
"This is an internal package that is used to create the patterns as part of "
"the installation source setup.  Installation of this package does not make "
"sense."
msgstr "这是个内部软件包，用于在设置安装源时创建软件集。不应该安装此软件包。"

#. SLE/patterns-ha-geo/summary
msgid "Patterns for SLE HA GEO"
msgstr "SLE HA GEO 的模式"

#. SLE/patterns-lp/summary
msgid "Patterns for SLE Live Patching"
msgstr "SLE Live Patching 软件集"

#. SLE/patterns-rt/summary
msgid "Patterns for SLE Real Time Module"
msgstr "SLE Real Time Module 软件集"

#. SLE/patterns-rt/patterns-rt-rt_sles/summary
msgid "SLE Real Time Module"
msgstr "SLE Real Time Module"

#. SLE/patterns-rt/patterns-rt-rt_sles/description
msgid "Provide tools and patches to fix kernel at runtime."
msgstr "提供用于在运行时修复内核的工具和增补程序。"

#. SLE/patterns-rt/patterns-rt-rt_sles/category
#. SLE/patterns-server-enterprise/patterns-server-enterprise-oracle_server/category
#. SLE/patterns-wbem/patterns-wbem-WBEM/category
msgid "Primary Functions"
msgstr "主要功能"

#. SLE/patterns-server-enterprise/patterns-server-enterprise-oracle_server/summary
msgid "Oracle Server Base"
msgstr "Oracle 服务器基础"

#. SLE/patterns-server-enterprise/patterns-server-enterprise-oracle_server/description
msgid "Set up the server for installing Oracle databases."
msgstr "为安装 Oracle 数据库设置服务器。"

#. SLE/patterns-wbem/patterns-wbem-WBEM/summary
msgid "Web-Based Enterprise Management"
msgstr "基于网络的企业管理"

#. SLE/patterns-wbem/patterns-wbem-WBEM/description
msgid "Web-based enterprise management."
msgstr "基于网络的企业管理。"

#. SLE/patterns-sap/summary
msgid "Patterns for SLES for SAP Applications"
msgstr "SLES for SAP Applications 软件集"

#. SLE/patterns-devel-base/patterns-devel-base-devel_basis/summary
#. SLE/patterns-devel-base/patterns-devel-base-devel_basis-32bit/summary
msgid "Base Development"
msgstr "基础开发环境"

#. SLE/patterns-devel-base/patterns-devel-base-devel_basis/description
msgid "Minimal set of tools for compiling and linking applications."
msgstr "编译和链接应用程序所需的最小工具集。"

#. SLE/patterns-devel-base/patterns-devel-base-devel_basis/category
#. SLE/patterns-devel-base/patterns-devel-base-devel_kernel/category
#. SLE/patterns-yast/patterns-yast-devel_yast/category
msgid "Development"
msgstr "开发"

#. SLE/patterns-devel-base/patterns-devel-base-devel_basis-32bit/description
msgid "The 32bit pattern complementing devel_basis."
msgstr "基础开发软件集的 32 位版本。"

#. SLE/patterns-devel-base/patterns-devel-base-devel_kernel/summary
#. SLE/patterns-devel-base/patterns-devel-base-devel_kernel-32bit/summary
msgid "Linux Kernel Development"
msgstr "Linux 内核开发"

#. SLE/patterns-devel-base/patterns-devel-base-devel_kernel/description
msgid "Tools for Linux kernel development."
msgstr "Linux 内核开发工具。"

#. SLE/patterns-devel-base/patterns-devel-base-devel_kernel-32bit/description
msgid "The 32bit pattern complementing devel_kernel."
msgstr "Linux 内核开发软件集的 32 位版本。"

#. SLE/patterns-yast/patterns-yast-devel_yast/summary
msgid "YaST Development"
msgstr "YaST 开发"

#. SLE/patterns-yast/patterns-yast-devel_yast/description
msgid ""
"Tools and libraries for developing YaST modules, the setup and configuration "
"tool for openSUSE."
msgstr "YaST 模块开发所需的工具和库。YaST 是 openSUSE 的安装配置工具。"

#. SLE/patterns-hpc/patterns-hpc-compute_node/summary
msgid "HPC Basic Compute Node"
msgstr "HPC 基本计算节点"

#. SLE/patterns-hpc/patterns-hpc-compute_node/description
#, fuzzy
msgid ""
"A compute node comprises of a minimal software image and mainly runs "
"simulation programs. Services on this node should be reduced to a bare "
"minimum and the node *must* be installed in a automatic manner. The pattern "
"'HPC Modularized libraries' should also be installed."
msgstr ""
"计算节点由最小化的软件映像构成，主要运行仿真相关的程序。该节点上运行的服务应"
"降低至极限最低数量，并且该节点*必须*以自动化方式安装。另外也应安装 “HPC 模块"
"化库” 这个软件集。"

#. SLE/patterns-hpc/patterns-hpc-compute_node/category
#. SLE/patterns-hpc/patterns-hpc-libraries/category
#. SLE/patterns-hpc/patterns-hpc-workload_server/category
msgid "Server Functions"
msgstr "服务器功能"

#. SLE/patterns-hpc/patterns-hpc-development_node/summary
msgid "HPC Development Packages"
msgstr "HPC 开发软件包"

#. SLE/patterns-hpc/patterns-hpc-development_node/description
#, fuzzy
msgid ""
"This package provides all the relevant packages for developing HPC "
"applications. It depends on the pattern 'HPC Modularized Libraries'. In "
"addition it includes the GNU compilers and the relevant management packages."
msgstr ""
"该软件包提供了全部与 HPC 应用程序开发有关的软件包。它依赖于“HPC 模块化库”这个"
"软件集。另外它还涵盖了 GNU 编译器和相关的管理软件包。"

#. SLE/patterns-hpc/patterns-hpc-libraries/summary
#, fuzzy
msgid "HPC Modularized Libraries"
msgstr "HPC 模块化库"

#. SLE/patterns-hpc/patterns-hpc-libraries/description
#, fuzzy
msgid ""
"This package provides all the modularized libraries so that they can be used "
"in an HPC environment. These libraries allow to install several MPI flavors "
"in parallel. In order to use these libraries one needs to load them via the "
"module command first."
msgstr ""
"该软件包提供了全部可用于 HPC 环境中的模块化库。这些库允许并行安装多个 MPI 变"
"种。用户需要先通过模块命令加载后才能够使用这些库。"

#. SLE/patterns-hpc/patterns-hpc-workload_server/summary
msgid "HPC Workload Manager"
msgstr "HPC 工作量管理器"

#. SLE/patterns-hpc/patterns-hpc-workload_server/description
msgid ""
"This package provides all the relevant packages for running the central "
"server component of the slurm workload manager."
msgstr "该软件包提供了全部运行 slurm 工作量管理器核心服务器组件相关的软件包。"

#. SLE/patterns-lp/patterns-lp-lp_sles/summary
msgid "Live Patching"
msgstr "在线增补"

#. SLE/patterns-public-cloud-15/patterns-public-cloud-15-Amazon-Web-Services/summary
msgid "Amazon Web Services - All"
msgstr "Amazon Web Services - 所有"

#. SLE/patterns-public-cloud-15/patterns-public-cloud-15-Amazon-Web-Services/description
msgid ""
"This pattern installs all Amazon Web Services command line interface tools, "
"instance initialization packages and tools to communicate with the cloud "
"framework from within a running instance. It is not recommended to install "
"this pattern, but instead install one of the use-case specific patterns (e."
"g. Amazon Web Services - Tools)."
msgstr ""
"此软件集会安装所有 Amazon Web Services 命令行界面工具、实例初始化软件包和用于"
"从正在运行的实例中与该云框架通讯的工具。不建议安装此软件集，而是安装某个特定"
"于用例的软件集（例如 Amazon Web Services - 工具）。"

#. SLE/patterns-public-cloud-15/patterns-public-cloud-15-Amazon-Web-Services-Instance-Init/summary
msgid "Amazon Web Services - Instance Initialization"
msgstr "Amazon Web Services - 实例初始化"

#. SLE/patterns-public-cloud-15/patterns-public-cloud-15-Amazon-Web-Services-Instance-Init/description
msgid ""
"This pattern installs the Amazon Web Services instance initialization "
"packages which support the provisioning and running of instances in the "
"cloud framework (e.g. cloud-init)."
msgstr ""
"此软件集会安装 Amazon Web Services 实例初始化软件包（例如 cloud-init），以支"
"持该云框架中实例的供应和运行。"

#. SLE/patterns-public-cloud-15/patterns-public-cloud-15-Amazon-Web-Services-Instance-Tools/summary
msgid "Amazon Web Services - Instance Tools"
msgstr "Amazon Web Services - 实例工具"

#. SLE/patterns-public-cloud-15/patterns-public-cloud-15-Amazon-Web-Services-Instance-Tools/description
msgid ""
"This pattern install the Amazon Web Services instance specific tools which "
"are used to collect instance metadata (e.g. python-ec2metadata)."
msgstr ""
"此软件集会安装 Amazon Web Services 实例特定的工具（例如 python-"
"ec2metadata），用于收集实例元数据。"

#. SLE/patterns-public-cloud-15/patterns-public-cloud-15-Amazon-Web-Services-Tools/summary
msgid "Amazon Web Services - Tools"
msgstr "Amazon Web Services - 工具"

#. SLE/patterns-public-cloud-15/patterns-public-cloud-15-Amazon-Web-Services-Tools/description
msgid ""
"This pattern installs the Amazon Web Services command line interface tools "
"to communicate with the cloud framework (e.g. aws-cli)."
msgstr ""
"此软件集会安装 Amazon Web Services 命令行界面工具（例如 aws-cli），用于与该云"
"框架通讯。"

#. SLE/patterns-public-cloud-15/patterns-public-cloud-15-Google-Cloud-Platform/summary
msgid "Google Cloud Platform - All"
msgstr "Google Cloud Platform - 所有"

#. SLE/patterns-public-cloud-15/patterns-public-cloud-15-Google-Cloud-Platform/description
msgid ""
"This pattern installs all Google Cloud Platform command line interface "
"tools, instance initialization packages and tools to communicate with the "
"cloud framework from within a running instance. It is not recommended to "
"install this pattern, but instead install one of the use-case specific "
"patterns (e.g. Google Cloud Platform - Tools)."
msgstr ""
"此软件集会安装所有 Google Cloud Platform 命令行界面工具、实例初始化软件包和用"
"于从正在运行的实例中与该云框架通讯的工具。不建议安装此软件包，而是安装某个特"
"定于用例的软件集（例如 Google Cloud Platform - 工具）。"

#. SLE/patterns-public-cloud-15/patterns-public-cloud-15-Google-Cloud-Platform-Instance-Init/summary
msgid "Google Cloud Platform - Instance Initialization"
msgstr "Google Cloud Platform - 实例初始化"

#. SLE/patterns-public-cloud-15/patterns-public-cloud-15-Google-Cloud-Platform-Instance-Init/description
msgid ""
"This pattern installs the Google Cloud Platform instance initialization "
"packages which support the provisioning and running of instances in the "
"cloud framework (e.g. google-daemon)."
msgstr ""
"此软件集会安装 Google Cloud Platform 实例初始化软件包（例如 google-daemon），"
"以支持该云框架中实例的供应和运行。"

#. SLE/patterns-public-cloud-15/patterns-public-cloud-15-Google-Cloud-Platform-Instance-Tools/summary
msgid "Google Cloud Platform - Instance Tools"
msgstr "Google Cloud Platform - 实例工具"

#. SLE/patterns-public-cloud-15/patterns-public-cloud-15-Google-Cloud-Platform-Instance-Tools/description
msgid ""
"This pattern install the Google Cloud Platform instance specific tools which "
"are used to collect instance metadata (e.g. python-gcemetadata)."
msgstr ""
"此软件集会安装 Google Cloud Platform 实例特定的工具（例如 python-"
"gcemetadata），用于收集实例元数据。"

#. SLE/patterns-public-cloud-15/patterns-public-cloud-15-Google-Cloud-Platform-Tools/summary
msgid "Google Cloud Platform - Tools"
msgstr "Google Cloud Platform - 工具"

#. SLE/patterns-public-cloud-15/patterns-public-cloud-15-Google-Cloud-Platform-Tools/description
msgid ""
"This pattern installs the Google Cloud Platform command line interface tools "
"to communicate with the cloud framework (e.g. google-cloud-sdk)."
msgstr ""
"此软件集会安装 Google Cloud Platform 命令行界面工具（例如 google-cloud-"
"sdk），用于与该云框架通讯。"

#. SLE/patterns-public-cloud-15/patterns-public-cloud-15-Microsoft-Azure/summary
msgid "Microsoft Azure - All"
msgstr "Microsoft Azure - 所有"

#. SLE/patterns-public-cloud-15/patterns-public-cloud-15-Microsoft-Azure/description
msgid ""
"This pattern installs all Microsoft Azure command line interface tools, "
"instance initialization packages and tools to communicate with the cloud "
"framework from within a running instance. It is not recommended to install "
"this pattern, but instead install one of the use-case specific patterns (e."
"g. Microsoft Azure - Tools)."
msgstr ""
"此软件集会安装所有 Microsoft Azure 命令行界面工具、实例初始化软件包和用于从正"
"在运行的实例中与该云框架通讯的工具。不建议安装此软件包，而是安装某个特定于用"
"例的软件集（例如 Microsoft Azure - 工具）。"

#. SLE/patterns-public-cloud-15/patterns-public-cloud-15-Microsoft-Azure-Instance-Init/summary
msgid "Microsoft Azure - Instance Initialization"
msgstr "Microsoft Azure - 实例初始化"

#. SLE/patterns-public-cloud-15/patterns-public-cloud-15-Microsoft-Azure-Instance-Init/description
msgid ""
"This pattern installs the Microsoft Azure instance initialization packages "
"which support the provisioning and running of instances in the cloud "
"framework (e.g. python-azure-agent)."
msgstr ""
"此软件集会安装 Microsoft Azure 实例初始化软件包（例如 python-azure-agent），"
"以支持该云框架中实例的供应和运行。"

#. SLE/patterns-public-cloud-15/patterns-public-cloud-15-Microsoft-Azure-Instance-Tools/summary
msgid "Microsoft Azure - Instance Tools"
msgstr "Microsoft Azure - 实例工具"

#. SLE/patterns-public-cloud-15/patterns-public-cloud-15-Microsoft-Azure-Instance-Tools/description
msgid ""
"This pattern install the Microsoft Azure instance specific tools which are "
"used to collect instance metadata (e.g. azuremetadata)."
msgstr ""
"此软件集会安装 Microsoft Azure 实例特定的工具（例如 azuremetadata），用于收集"
"实例元数据。"

#. SLE/patterns-public-cloud-15/patterns-public-cloud-15-Microsoft-Azure-Tools/summary
msgid "Microsoft Azure - Tools"
msgstr "Microsoft Azure - 工具"

#. SLE/patterns-public-cloud-15/patterns-public-cloud-15-Microsoft-Azure-Tools/description
msgid ""
"This pattern installs the Microsoft Azure command line interface tools to "
"communicate with the cloud framework (e.g. azure-cli)."
msgstr ""
"此软件集会安装 Microsoft Azure 命令行界面工具（例如 azure-cli），用于与该云框"
"架通讯。"

#. SLE/patterns-public-cloud-15/patterns-public-cloud-15-OpenStack/summary
msgid "OpenStack - All"
msgstr "OpenStack - 所有"

#. SLE/patterns-public-cloud-15/patterns-public-cloud-15-OpenStack/description
msgid ""
"This pattern installs all OpenStack command line interface tools, instance "
"initialization packages and tools to communicate with the cloud framework "
"from within a running instance. It is not recommended to install this "
"pattern, but instead install one of the use-case specific patterns (e.g. "
"OpenStack - Tools)."
msgstr ""
"此软件集会安装所有 OpenStack 命令行界面工具、实例初始化软件包和用于从正在运行"
"的实例中与该云框架通讯的工具。不建议安装此软件包，而是安装某个特定于用例的软"
"件集（例如 OpenStack - 工具）。"

#. SLE/patterns-public-cloud-15/patterns-public-cloud-15-OpenStack-Instance-Init/summary
msgid "OpenStack - Instance Initialization"
msgstr "OpenStack - 实例初始化"

#. SLE/patterns-public-cloud-15/patterns-public-cloud-15-OpenStack-Instance-Init/description
msgid ""
"This pattern installs the OpenStack instance initialization packages which "
"support the provisioning and running of instances in the cloud framework (e."
"g. cloud-init)."
msgstr ""
"此软件集会安装 OpenStack 实例初始化软件包（例如 cloud-init），以支持该云框架"
"中实例的供应和运行。"

#. SLE/patterns-public-cloud-15/patterns-public-cloud-15-OpenStack-Instance-Tools/summary
msgid "OpenStack - Instance Tools"
msgstr "OpenStack - 实例工具"

#. SLE/patterns-public-cloud-15/patterns-public-cloud-15-OpenStack-Instance-Tools/description
msgid ""
"This pattern install the OpenStack instance specific tools which are used to "
"collect instance metadata."
msgstr "此软件集会安装 OpenStack 实例特定的工具，用于收集实例元数据。"

#. SLE/patterns-public-cloud-15/patterns-public-cloud-15-OpenStack-Tools/summary
msgid "OpenStack - Tools"
msgstr "OpenStack - 工具"

#. SLE/patterns-public-cloud-15/patterns-public-cloud-15-OpenStack-Tools/description
msgid ""
"This pattern installs the OpenStack command line interface tools to "
"communicate with the cloud framework (e.g. python-susepubliccloudinfo)."
msgstr ""
"此软件集会安装 OpenStack 命令行界面工具（例如 python-susepubliccloudinfo），"
"用于与该云框架通讯。"

#. SLE/patterns-sap/patterns-sap-b1/summary
msgid "SAP BusinessOne Server Base"
msgstr "SAP BusinessOne 服务器基础"

#. SLE/patterns-sap/patterns-sap-b1/description
msgid "Set up the server for installing SAP BusinessOne systems."
msgstr "设置服务器以安装 SAP BusinessOne 系统。"

#. SLE/patterns-sap/patterns-sap-hana/summary
msgid "SAP HANA Server Base"
msgstr "SAP HANA 服务器基础"

#. SLE/patterns-sap/patterns-sap-hana/description
msgid "Set up the server for installing SAP HANA systems."
msgstr "设置服务器以安装 SAP HANA 系统。"

#. SLE/patterns-sap/patterns-sap-nw/summary
msgid "SAP NetWeaver Server Base"
msgstr "SAP NetWeaver 服务器基础"

#. SLE/patterns-sap/patterns-sap-nw/description
msgid "Set up the server for installing SAP NetWeaver systems."
msgstr "设置服务器以安装 SAP NetWeaver 系统。"

#. SLE/patterns-certification/patterns-certification-common-criteria/summary
msgid "Tools and scripts for Common Criteria"
msgstr ""

#. SLE/patterns-ofed/patterns-ofed-ofed/summary
#. SLE/patterns-ofed/patterns-ofed-ofed-32bit/summary
msgid "Infiniband (OFED)"
msgstr "Infiniband (OFED)"

#. SLE/patterns-ofed/patterns-ofed-ofed/description
msgid ""
"This pattern defines the OpenFabrics Enterprise Distribution (OFED) software "
"base packages. The base pattern includes the packages you need to get your "
"Infiniband adapter operational, that is IB kernel modules and basic user "
"level libraries."
msgstr ""
"此软件集定义了 OpenFabrics Enterprise Distribution (OFED) 软件的基础软件包。"
"该基础软件集包含了让您的 Infiniband 适配器运行起来所需的软件包，即 IB 内核模"
"块和基础用户级别库。"

#. SLE/patterns-ofed/patterns-ofed-ofed-32bit/description
msgid "The 32bit pattern complementing ofed."
msgstr "对 ofed 进行补充的 32 位软件集。"

#. SLE/patterns-rpm-macros/summary
msgid "RPM macros for building of patterns modules"
msgstr "用于构建软件集模组的 RPM 宏"

#. SLE/patterns-rpm-macros/description
msgid "This package contains SUSE RPM macros to aid creating patterns."
msgstr "此软件包包含用来创建模式（Pattern）的 SUSE RPM 宏。"

#. SLE/patterns-server/patterns-server-dhcp_dns_server/summary
#. SLE/patterns-server/patterns-server-dhcp_dns_server-32bit/summary
msgid "DHCP and DNS Server"
msgstr "DHCP 和 DNS 服务器"

#. SLE/patterns-server/patterns-server-dhcp_dns_server/description
msgid ""
"Software to set up a server for the Dynamic Host Configuration Protocol "
"(DHCP) and the Domain Name System (DNS) services. DHCP provides "
"configuration parameters to client computers to integrate them into a "
"network, whereas DNS delivers information associated with domain names, in "
"particular, the IP address."
msgstr ""
"设置动态主机配置协议（DHCP）和域名系统（DNS）服务器所需的软件。DHCP 为客户机"
"提供配置参数以将它们整合进一个网络，而 DNS 则传递与域名相关的信息，特别是，"
"IP 地址。"

#. SLE/patterns-server/patterns-server-dhcp_dns_server-32bit/description
msgid "The 32bit pattern complementing dhcp_dns_server."
msgstr "DHCP 和 DNS 服务器软件集的 32 位版本。"

#. SLE/patterns-server/patterns-server-directory_server/summary
#. SLE/patterns-server/patterns-server-directory_server-32bit/summary
msgid "Directory Server (LDAP)"
msgstr "目录服务器（LDAP）"

#. SLE/patterns-server/patterns-server-directory_server/description
msgid ""
"Software to set up a directory server with OpenLDAP. The Lightweight "
"Directory Access Protocol (LDAP) is used to access online directory services."
msgstr ""
"使用 OpenLDAP 设置目录服务器的软件。轻量级目录访问协议（LDAP）用于访问在线目"
"录服务。"

#. SLE/patterns-server/patterns-server-directory_server-32bit/description
msgid "The 32bit pattern complementing directory_server."
msgstr "目录服务器软件集的 32 位版本。"

#. SLE/patterns-server-enterprise/patterns-server-enterprise-fips/summary
#. SLE/patterns-server-enterprise/patterns-server-enterprise-fips-32bit/summary
msgid "FIPS 140-2 specific packages"
msgstr "FIPS 140-2 特定的软件包"

#. SLE/patterns-server-enterprise/patterns-server-enterprise-fips/description
msgid ""
"This pattern installs the FIPS 140-2 specific packages that complete the "
"various cryptographic modules in use. It is required if you want to run the "
"machine with \"fips=1\".\n"
"\n"
"Please note that this pattern only enables FIPS 140-2 compliant operation, "
"it does not directly make the system FIPS 140-2 certified nor validated.\n"
"\n"
"Please refer to SUSE official statements on the state of FIPS 140-2 "
"certification."
msgstr ""
"此软件集会安装 FIPS 140-2 特定的软件包，以便对使用中的各种加密模块进行补充。"
"如果您要运行“fips=1”的机器，则需要安装此软件集。\n"
"\n"
"请注意，此软件集仅支持符合 FIPS 140-2 的操作，不会直接使系统 FIPS 140-2 获得"
"认证或验证。\n"
"\n"
"请参见有关 FIPS 140-2 认证状态的 SUSE 官方声明。"

#. SLE/patterns-server-enterprise/patterns-server-enterprise-fips-32bit/description
msgid "The 32bit pattern complementing fips."
msgstr "对 fips 进行补充的 32 位软件集。"

#. SLE/patterns-server-enterprise/patterns-server-enterprise-oracle_server-32bit/description
msgid "The 32bit pattern complementing oracle_server."
msgstr "对 oracle_server 进行补充的 32 位软件集。"

#. SLE/patterns-server-enterprise/patterns-server-enterprise-sap_server/summary
#. SLE/patterns-server-enterprise/patterns-server-enterprise-sap_server-32bit/summary
msgid "SAP Application Server Base"
msgstr "SAP 应用程序服务器基础"

#. SLE/patterns-server-enterprise/patterns-server-enterprise-sap_server/description
msgid "Set up the server for installing SAP systems."
msgstr "为安装 SAP 系统设置服务器。"

#. SLE/patterns-server-enterprise/patterns-server-enterprise-sap_server-32bit/description
msgid "The 32bit pattern complementing sap_server."
msgstr "对 sap_server 进行补充的 32 位软件集。"

#. SLE/patterns-server/patterns-server-file_server/summary
#. SLE/patterns-server/patterns-server-file_server-32bit/summary
msgid "File Server"
msgstr "文件服务器"

#. SLE/patterns-server/patterns-server-file_server/description
msgid ""
"File services to host files so that they may be accessed or retrieved by "
"other computers on the same network. This includes the FTP, SMB, and NFS "
"protocols."
msgstr ""
"存储文件的文件服务，目的是使同一网络中的其它计算机可以访问或撷取这些文件。此"
"软件集收纳了使用 FTP、SMB 和 NFS 协议的服务器软件。"

#. SLE/patterns-server/patterns-server-file_server-32bit/description
msgid "The 32bit pattern complementing file_server."
msgstr "文件服务器软件集的 32 位版本。"

#. SLE/patterns-server/patterns-server-gateway_server/summary
#. SLE/patterns-server/patterns-server-gateway_server-32bit/summary
msgid "Internet Gateway"
msgstr "互联网网关"

#. SLE/patterns-server/patterns-server-gateway_server/description
msgid ""
"Software to set up a proxy, firewall, and gateway server, including a "
"virtual private network (VPN) gateway."
msgstr "设置代理、防火墙和网关服务器所需的软件。包括虚拟专用网络（VPN）网关。"

#. SLE/patterns-server/patterns-server-gateway_server-32bit/description
msgid "The 32bit pattern complementing gateway_server."
msgstr "互联网网关软件集的 32 位版本。"

#. SLE/patterns-server/patterns-server-kvm_server/summary
msgid "KVM Host Server"
msgstr "KVM 主机服务器"

#. SLE/patterns-server/patterns-server-kvm_server/description
msgid ""
"Software to set up a server for configuring, managing, and monitoring "
"virtual machines on a single physical machine."
msgstr "用于在单个物理主机上设置一个配置、管理和监控虚拟机的服务器的软件。"

#. SLE/patterns-server/patterns-server-kvm_tools/summary
msgid "KVM Virtualization Host and tools"
msgstr "KVM 虚拟化主机和工具"

#. SLE/patterns-server/patterns-server-kvm_tools/description
msgid ""
"This will provide all minimal system to get a running KVM Hypervisor and be "
"able to configure, manage, and monitor virtual machines on a single physical "
"machine."
msgstr ""
"此软件集将提供可获得运行中 KVM 超级管理程序，并可配置、管理和监控单个物理机上"
"的各虚拟机的全套极简系统。"

#. SLE/patterns-server/patterns-server-lamp_server/summary
#. SLE/patterns-server/patterns-server-lamp_server-32bit/summary
msgid "Web and LAMP Server"
msgstr "Web 和 LAMP 服务器"

#. SLE/patterns-server/patterns-server-lamp_server/description
msgid ""
"Software to set up a Web server that is able to serve static, dynamic, and "
"interactive content (like a Web shop). This includes Apache HTTP Server, the "
"database management system MySQL, and scripting languages such as PHP, "
"Python, Ruby on Rails, or Perl."
msgstr ""
"设置能服务于静态、动态和交互式内容（如网上商店）的 Web 服务器所需的软件。 这"
"包括 Apache HTTP 服务器、数据库管理系统 MySQL 和脚本语言，如 PHP、Python、"
"Ruby on Rails 或 Perl。"

#. SLE/patterns-server/patterns-server-lamp_server-32bit/description
msgid "The 32bit pattern complementing lamp_server."
msgstr "Web 和 LAMP 服务器软件集的 32 位版本。"

#. SLE/patterns-server/patterns-server-mail_server/summary
#. SLE/patterns-server/patterns-server-mail_server-32bit/summary
msgid "Mail and News Server"
msgstr "邮件和新闻服务器"

#. SLE/patterns-server/patterns-server-mail_server/description
msgid ""
"Software to set up electronic mail and message services to handle email, "
"mailing, and news lists, including a virus scanner to scan messages at the "
"server level."
msgstr ""
"设置电子邮件和消息服务所需的软件，用来处理电子邮件、邮件和新闻列表。包含一个"
"病毒扫描程序在服务器端扫描消息。"

#. SLE/patterns-server/patterns-server-mail_server-32bit/description
msgid "The 32bit pattern complementing mail_server."
msgstr "邮件和新闻服务器软件集的 32 位版本。"

#. SLE/patterns-server/patterns-server-printing/summary
#. SLE/patterns-server/patterns-server-printing-32bit/summary
msgid "Print Server"
msgstr "打印服务器"

#. SLE/patterns-server/patterns-server-printing/description
msgid ""
"This pattern provides all packages necessary for printing. It provides all "
"needed packages for printing to a locally connected printer, printing using "
"a remote print server and for setting up a print server."
msgstr ""
"此软件集提供执行打印所需的所有软件包。它提供了打印到本地连接的打印机、使用远"
"程打印服务器打印以及设置打印服务器所需的所有软件包。"

#. SLE/patterns-server/patterns-server-printing-32bit/description
msgid "The 32bit pattern complementing printing."
msgstr "打印服务器软件集的 32 位版本。"

#. SLE/patterns-wbem/patterns-wbem-WBEM-32bit/description
msgid "The 32bit pattern complementing WBEM."
msgstr "对 WBEM 进行补充的 32 位软件集。"

#. SLE/patterns-yast/patterns-yast-yast2_install_wf/summary
msgid "YaST Installation Packages"
msgstr "YaST 安装软件包"

#. SLE/patterns-yast/patterns-yast-yast2_install_wf/description
msgid "YaST tools for installing your system."
msgstr "系统安装所需的 YaST 工具。"

#. SLE/patterns-server-enterprise/patterns-server-enterprise-hwcrypto/summary
msgid "System z HW crypto support"
msgstr "System z 硬件加密支持"

#. SLE/patterns-server-enterprise/patterns-server-enterprise-hwcrypto/description
msgid ""
"A selection of packages that installs the System z HW crypto stack on System "
"z."
msgstr "会在 System z 上安装  System z 硬件加密堆栈的软件包选集。"

#. SLE/patterns-server/patterns-server-xen_server/summary
msgid "Xen Virtual Machine Host Server"
msgstr "Xen 虚拟机主机服务器"

#. SLE/patterns-server/patterns-server-xen_tools/summary
msgid "XEN Virtualization Host and tools"
msgstr "XEN 虚拟化主机和工具"

#. SLE/patterns-server/patterns-server-xen_tools/description
msgid ""
"This will provide all minimal system to get a running XEN Hypervisor and be "
"able to configure, manage, and monitor virtual machines on a single physical "
"machine."
msgstr ""
"此软件集将提供可获得运行中 XEN 超级管理程序，并可配置、管理和监控单个物理机上"
"的各虚拟机的全套极简系统。"

#. SLE/patterns-base/patterns-base-transactional_base/summary
msgid "Transactional Base System"
msgstr "事务性基础系统"

#. SLE/patterns-base/patterns-base-transactional_base/description
msgid ""
"This is the base system for a host updated by Transactional Updates. "
"Includes Tools for systems with a read-only root filesystem."
msgstr ""
"这是采用事务性更新的主机的基础系统。包含了采用只读 Root 文件系统的系统所需的"
"工具。"

#. SLE/patterns-ha-geo/patterns-ha-geo-ha_geo/summary
msgid "GEO Clustering for High Availability"
msgstr "GEO Clustering for High Availability"

#. SLE/patterns-ha-geo/patterns-ha-geo-ha_geo/description
msgid ""
"This pattern provides tools for building multi-site clustering setups based "
"on the SUSE Linux Enterprise High-Availability and its GEO extension."
msgstr ""
"此软件集提供基于 SUSE Linux Enterprise High-Availability 及其 GEO 扩展构建多"
"站点群集设置的工具。"

#. SLE/patterns-ha/patterns-ha-ha_sles/summary
msgid "High Availability"
msgstr "高在线率"

#. SLE/patterns-ha/patterns-ha-ha_sles/description
msgid ""
"Provide tools to ensure a high degree of operational continuity and reduce "
"the downtimes of your system."
msgstr "提供保证高持续运营性和降低系统停机时间的工具。"

#. SLE/patterns-desktop/patterns-desktop-books/description
msgid "Help and Documentation, various books."
msgstr "帮助和文档、多种书籍。"

#. SLE/patterns-desktop/patterns-desktop-imaging/summary
#. SLE/patterns-desktop/patterns-desktop-imaging_opt/summary
msgid "Graphics"
msgstr "图形"

#. SLE/patterns-desktop/patterns-desktop-imaging/description
#. SLE/patterns-desktop/patterns-desktop-imaging_opt/description
msgid "Handling of digital photos and graphics."
msgstr "数码照片和图像的处理。"

#. SLE/patterns-desktop/patterns-desktop-imaging/category
#. SLE/patterns-desktop/patterns-desktop-imaging_opt/category
#. SLE/patterns-desktop/patterns-desktop-multimedia/category
#. SLE/patterns-desktop/patterns-desktop-multimedia_opt/category
#. SLE/patterns-desktop/patterns-desktop-technical_writing/category
#. SLE/patterns-office/patterns-office-office/category
msgid "Desktop Functions"
msgstr "桌面功能"

#. SLE/patterns-desktop/patterns-desktop-mobile/summary
msgid "Mobile"
msgstr ""

#. SLE/patterns-desktop/patterns-desktop-multimedia/summary
#. SLE/patterns-desktop/patterns-desktop-multimedia_opt/summary
msgid "Multimedia"
msgstr "多媒体"

#. SLE/patterns-desktop/patterns-desktop-multimedia/description
#. SLE/patterns-desktop/patterns-desktop-multimedia_opt/description
msgid ""
"Multimedia players, sound editing tools, video and image manipulation "
"applications."
msgstr "多媒体播放器、音频编辑工具、视频和图像处理应用程序。"

#. SLE/patterns-desktop/patterns-desktop-technical_writing/summary
msgid "Technical Writing"
msgstr "技术写作"

#. SLE/patterns-desktop/patterns-desktop-technical_writing/description
msgid "Authoring tools and editors for creating technical documentation."
msgstr "创建技术文档所需的创作工具和编辑器。"

#. SLE/patterns-gnome/patterns-gnome-gnome/summary
msgid "GNOME Desktop Environment (Wayland)"
msgstr "GNOME 桌面环境（Wayland）"

#. SLE/patterns-gnome/patterns-gnome-gnome/description
msgid ""
"The GNOME desktop environment is an intuitive and attractive desktop for "
"users. This pattern installs components for GNOME to run with Wayland and "
"X11 technologies."
msgstr ""
"GNOME 桌面环境是一套对用户直观且具有吸引力的桌面。此软件集会安装适用于 GNOME "
"且使用 Wayland 和 X11 技术运行的组件。"

#. SLE/patterns-gnome/patterns-gnome-gnome_imaging/summary
msgid "GNOME Graphics"
msgstr "GNOME 图形"

#. SLE/patterns-gnome/patterns-gnome-gnome_imaging/description
msgid "Handling of digital photos and graphics"
msgstr "数码照片和图像的处理。"

#. SLE/patterns-gnome/patterns-gnome-gnome_imaging/category
#. SLE/patterns-gnome/patterns-gnome-gnome_multimedia/category
msgid "GNOME Desktop"
msgstr "GNOME 桌面"

#. SLE/patterns-gnome/patterns-gnome-gnome_multimedia/summary
#. SLE/patterns-gnome/patterns-gnome-gnome_multimedia/description
msgid "GNOME Multimedia"
msgstr "GNOME 多媒体"

#. SLE/patterns-gnome/patterns-gnome-gnome_x11/summary
msgid "GNOME Desktop Environment (X11)"
msgstr "GNOME 桌面环境（X11）"

#. SLE/patterns-gnome/patterns-gnome-gnome_x11/description
msgid ""
"The GNOME desktop environment is an intuitive and attractive desktop for "
"users. This pattern installs a full featured GNOME desktop environment, "
"including Office suite, E-Mail client, Web Browser, File Manager, running "
"with X11 technology."
msgstr ""
"GNOME 桌面环境是一套对用户直观且具有吸引力的桌面。此软件集会安装使用 X11 技术"
"运行且功能完整的 GNOME 桌面环境，包括办公套件、电子邮件客户端、Web 浏览器、文"
"件管理器。"

#. SLE/patterns-office/patterns-office-office/summary
msgid "Office Software"
msgstr "办公软件"

#. SLE/patterns-office/patterns-office-office/description
msgid "Office software for your desktop environment including LibreOffice."
msgstr "用于您的桌面环境的办公软件，包括 LibreOffice。"

#. leap-nonoss/patterns-non_oss/summary
#. leap-nonoss/patterns-non_oss/patterns-non_oss_opt/summary
msgid "Misc. Proprietary Packages"
msgstr "杂项 - 私有软件包"

#. leap-nonoss/patterns-non_oss/description
msgid "Packages that are proprietary and not under an Open Source license"
msgstr "私有和不使用开源许可证的软件包"

#. leap-nonoss/patterns-non_oss/category
#. leap-nonoss/patterns-non_oss/patterns-non_oss_opt/category
msgid "Proprietary Software"
msgstr "私有软件"

#. leap-nonoss/patterns-non_oss/patterns-non_oss_opt/description
msgid "Packages that are proprietary and not under an Open Source license."
msgstr "私有和不使用开源许可证的软件包。"

#. leap/cinnamon/description
#. leap/patterns-cinnamon/patterns-cinnamon-cinnamon/description
msgid ""
"Cinnamon is a modern Linux desktop which provides advanced innovative "
"features and a traditional user experience. It's easy to use, powerful and "
"flexible."
msgstr ""

#. leap/patterns-base/patterns-base-basesystem/summary
#, fuzzy
msgid "Base System (alias pattern for base)"
msgstr "极简基础系统（基础模组的别名）"

#. leap/patterns-base/patterns-base-bootloader/summary
msgid "Bootloader"
msgstr ""

#. leap/patterns-base/patterns-base-bootloader/description
msgid "This pattern holds files required for booting the system"
msgstr ""

#. leap/patterns-base/patterns-base-console/summary
msgid "Console Tools"
msgstr "控制台工具"

#. leap/patterns-base/patterns-base-console/description
msgid ""
"Applications useful for those using the console and no graphical desktop "
"environment."
msgstr "对那些使用控制台而不用图形桌面环境的用户有用的程序。"

#. leap/patterns-base/patterns-base-minimal_base/description
#, fuzzy
msgid ""
"This is the minimal runtime system. It is really a minimal system. It is "
"intended as base for Appliances."
msgstr ""
"这是 openSUSE 的最小运行时系统。它真的是一个最小化的系统，您可以登录，打开一"
"个壳层，这就是全部了。它的目的是作为设备的基础。"

#. leap/patterns-base/patterns-base-update_test/summary
msgid "Tests for the Update Stack"
msgstr "更新栈测试"

#. leap/patterns-base/patterns-base-update_test/description
msgid ""
"Packages used for testing that the update stack works.  These tiny packages "
"do not have any functionality themselves."
msgstr "测试更新栈工作状况所需的软件包。这些小软件包本身并没有任何功能。"

#. leap/patterns-ceph-containers/patterns-ceph-containers-ceph_base/summary
msgid "Ceph base"
msgstr "Ceph 基础"

#. leap/patterns-ceph-containers/patterns-ceph-containers-ceph_base/description
#, fuzzy
msgid ""
"This provides the base for the Ceph, Rook, Ceph CSI driver packages and "
"containers."
msgstr "此软件集提供了 Ceph、Rook、Ceph CSI 驱动的软件包。"

#. leap/patterns-ceph-containers/patterns-ceph-containers-ceph_base/category
msgid "Containers"
msgstr "容器"

#. leap/patterns-cinnamon/patterns-cinnamon-cinnamon/summary
#, fuzzy
msgid "Cinnamon Desktop Environment"
msgstr "XFCE 桌面环境"

#. leap/patterns-cinnamon/patterns-cinnamon-cinnamon_basis/summary
#, fuzzy
msgid "Cinnamon Base System"
msgstr "极简基础系统"

#. leap/patterns-cinnamon/patterns-cinnamon-cinnamon_basis/description
#, fuzzy
msgid "Base packages for the cinnamon Desktop Environment"
msgstr "XFCE 桌面环境的基础软件包。"

#. leap/patterns-devel-C-C++/patterns-devel-C-C++-devel_C_C++/summary
msgid "C/C++ Development"
msgstr "C/C++ 开发"

#. leap/patterns-devel-C-C++/patterns-devel-C-C++-devel_C_C++/description
msgid ""
"Tools and libraries for software development using C/C++ and other "
"derivative of the C programming language."
msgstr "使用 C/C++ 和其它从 C 语言衍生出来的语言进行软件开发所需的工具和库。"

#. leap/patterns-devel-base/patterns-devel-base-devel_rpm_build/summary
msgid "RPM Build Environment"
msgstr "RPM 构建环境"

#. leap/patterns-devel-base/patterns-devel-base-devel_rpm_build/description
msgid ""
"Minimal set of tools and libraries for building packages using the RPM "
"package manager."
msgstr "使用 RPM 软件包管理器构建软件包所需的最小工具和库集合。"

#. leap/patterns-devel-base/patterns-devel-base-devel_web/summary
msgid "Web Development"
msgstr "Web 开发"

#. leap/patterns-devel-base/patterns-devel-base-devel_web/description
msgid "Tools and libraries for Web application development."
msgstr "Web 应用程序开发所需的工具和库。"

#. leap/patterns-devel-java/patterns-devel-java-devel_java/summary
msgid "Java Development"
msgstr "Java 开发"

#. leap/patterns-devel-java/patterns-devel-java-devel_java/description
msgid ""
"Tools and libraries for software development using the Java programming "
"language."
msgstr "使用 Java 编程语言进行软件开发所需的工具和库。"

#. leap/patterns-devel-mono/patterns-devel-mono-devel_mono/summary
msgid ".NET Development"
msgstr ".NET 开发"

#. leap/patterns-devel-mono/patterns-devel-mono-devel_mono/description
msgid "Tools and libraries for .NET development using Mono."
msgstr "使用 Mono 进行 .NET 开发所需的工具和库。"

#. leap/patterns-devel-osc/patterns-devel-osc-devel_osc_build/summary
msgid "Tools for Packaging with Open Build Service"
msgstr "用于开放构建服务打包的工具"

#. leap/patterns-devel-osc/patterns-devel-osc-devel_osc_build/description
msgid "Tools for checkouting, patching, building and testing package via osc."
msgstr "用于通过 OSC 查看、修补、构建和测试软件包的工具。"

#. leap/patterns-devel-perl/patterns-devel-perl-devel_perl/summary
msgid "Perl Development"
msgstr "Perl 开发"

#. leap/patterns-devel-perl/patterns-devel-perl-devel_perl/description
msgid ""
"Tools and libraries for software development using the Perl programming "
"language."
msgstr "使用 Perl 编程语言进行软件开发所需的工具和库。"

#. leap/patterns-devel-python/patterns-devel-python-devel_python3/summary
msgid "Python 3 Developement"
msgstr "Python3 开发"

#. leap/patterns-devel-ruby/patterns-devel-ruby-devel_ruby/summary
msgid "Ruby Development"
msgstr "Ruby 开发"

#. leap/patterns-devel-ruby/patterns-devel-ruby-devel_ruby/description
msgid ""
"Tools and libraries for software development using the Ruby programming "
"language."
msgstr "使用 Ruby 编程语言进行软件开发所需的工具和库。"

#. leap/patterns-devel-tcl/patterns-devel-tcl-devel_tcl/summary
msgid "Tcl/Tk Development"
msgstr "Tcl/Tk 开发"

#. leap/patterns-devel-tcl/patterns-devel-tcl-devel_tcl/description
msgid "Tools and libraries for development using Tcl and Tk."
msgstr "Tcl 与 Tk 开发所需的工具和库。"

#. leap/patterns-enlightenment/patterns-enlightenment-enlightenment/summary
msgid "Enlightenment"
msgstr "Enlightenment"

#. leap/patterns-enlightenment/patterns-enlightenment-enlightenment/description
msgid "Enlightenment Window Manager and applications"
msgstr "Enlightenment 窗口管理器和应用程序。"

#. leap/patterns-games/patterns-games-games/summary
msgid "Games"
msgstr "游戏"

#. leap/patterns-games/patterns-games-games/description
msgid "A collection of games."
msgstr "游戏集合。"

#. leap/patterns-gnome/patterns-gnome-devel_gnome/summary
msgid "GNOME Development"
msgstr "GNOME 开发"

#. leap/patterns-gnome/patterns-gnome-devel_gnome/description
msgid "GNOME development packages."
msgstr "GNOME 开发软件包。"

#. leap/patterns-gnome/patterns-gnome-gnome_games/summary
#. leap/patterns-gnome/patterns-gnome-gnome_games/description
msgid "GNOME Games"
msgstr "GNOME 游戏"

#. leap/patterns-gnome/patterns-gnome-gnome_ide/summary
msgid "GNOME Integrated Development Environment"
msgstr "GNOME 集成开发环境"

#. leap/patterns-gnome/patterns-gnome-gnome_ide/description
msgid "Development under GNOME"
msgstr "在 GNOME 下开发。"

#. leap/patterns-gnome/patterns-gnome-gnome_internet/summary
msgid "GNOME Internet"
msgstr "GNOME 互联网"

#. leap/patterns-gnome/patterns-gnome-gnome_internet/description
msgid "GNOME Internet Applications"
msgstr "GNOME 互联网应用程序。"

#. leap/patterns-gnome/patterns-gnome-gnome_office/summary
#. leap/patterns-gnome/patterns-gnome-gnome_office/description
msgid "GNOME Office"
msgstr "GNOME 办公"

#. leap/patterns-gnome/patterns-gnome-gnome_utilities/summary
#. leap/patterns-gnome/patterns-gnome-gnome_utilities/description
msgid "GNOME Utilities"
msgstr "GNOME 实用工具"

#. leap/patterns-gnome/patterns-gnome-gnome_yast/summary
msgid "YaST GNOME User Interfaces"
msgstr "YaST GNOME 用户界面"

#. leap/patterns-gnome/patterns-gnome-gnome_yast/description
msgid "Graphical YaST user interfaces for the GNOME desktop."
msgstr "GNOME 桌面的 YaST 图形用户界面。"

#. leap/patterns-gnome/patterns-gnome-sw_management_gnome/summary
msgid "Package Management - Graphical Tools for GNOME"
msgstr "软件包管理 - GNOME 图形化工具"

#. leap/patterns-gnome/patterns-gnome-sw_management_gnome/description
msgid "Package Management - Graphical Tools"
msgstr "软件包管理 - 图形化工具"

#. leap/patterns-kde/patterns-kde-devel_kde_frameworks/summary
msgid "KDE Frameworks and Plasma Development"
msgstr "KDE 框架和 Plasma 开发"

#. leap/patterns-kde/patterns-kde-devel_kde_frameworks/description
msgid "KDE Frameworks development packages."
msgstr "KDE 框架开发软件包。"

#. leap/patterns-kde/patterns-kde-devel_qt5/summary
msgid "Qt 5 Development"
msgstr "Qt 5 开发"

#. leap/patterns-kde/patterns-kde-devel_qt5/description
msgid "Tools and libraries for software development using Qt 5."
msgstr "使用 Qt5 进行软件开发所需的工具和库文件。"

#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde/summary
msgid "KDE Applications and Plasma 5 Desktop"
msgstr "KDE 应用程序和 Plasma 5 桌面"

#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde/description
msgid ""
"Packages providing the Plasma desktop environment and applications from KDE."
msgstr "该软件包提供了 KDE Plasma 桌面环境和应用程序。"

#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde_edutainment/summary
msgid "KDE Education"
msgstr "KDE 教育"

#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde_edutainment/description
msgid "KDE Applications - Tools to teach kids with computers"
msgstr "KDE 应用程序 - 用电脑教孩子的工具"

#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde_edutainment/category
#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde_games/category
#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde_ide/category
#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde_imaging/category
#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde_internet/category
#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde_multimedia/category
#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde_office/category
#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde_pim/category
#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde_telepathy/category
#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde_utilities/category
#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde_utilities_opt/category
msgid "KDE Desktop"
msgstr "KDE 桌面"

#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde_games/summary
msgid "KDE Games"
msgstr "KDE 游戏"

#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde_games/description
msgid "KDE Applications - Games"
msgstr "KDE 应用程序 - 游戏"

#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde_ide/summary
msgid "KDE Integrated Development Environment"
msgstr "KDE 集成开发环境"

#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde_ide/description
msgid ""
"KDE software for development (editors, integrated development environments, "
"and associated tools)."
msgstr "KDE 软件开发软件集（编辑器、集成开发环境和相关工具）。"

#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde_imaging/summary
msgid "KDE Graphics"
msgstr "KDE 图形"

#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde_imaging/description
msgid "KDE Applicatons - Handling of digital photos and graphics"
msgstr "KDE 应用程序 - 处理数码照片和图形"

#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde_internet/summary
msgid "KDE Internet"
msgstr "KDE 互联网"

#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde_internet/description
msgid "KDE Internet Applications"
msgstr "KDE 互联网应用程序"

#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde_multimedia/summary
msgid "KDE Multimedia"
msgstr "KDE 多媒体"

#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde_multimedia/description
msgid "KDE Applications - Multimedia"
msgstr "KDE 应用程序 - 多媒体"

#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde_office/summary
#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde_office/description
msgid "KDE Office"
msgstr "KDE 办公"

#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde_pim/summary
msgid "KDE PIM Suite"
msgstr "KDE 个人信息管理套件"

#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde_pim/description
msgid "The KDE PIM Suite (Kontact, KMail, KOrganizer, ...)."
msgstr "KDE 个人信息管理套件（Kontact、Kmail、KOrganizer……）。"

#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde_plasma/summary
msgid "KDE Plasma 5 Desktop Base"
msgstr "KDE Plasma 5 基本桌面"

#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde_plasma/description
msgid "Base packages for the KDE Plasma 5 desktop environment."
msgstr "KDE Plasma 5 桌面环境的基础软件包。"

#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde_telepathy/summary
msgid "KDE Telepathy"
msgstr "KDE Telepathy"

#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde_telepathy/description
msgid "KDE Applications - Telepathy"
msgstr "KDE 应用程序 - Telepathy"

#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde_utilities/summary
#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde_utilities_opt/summary
msgid "KDE Utilities"
msgstr "KDE 实用工具"

#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde_utilities/description
msgid "KDE Applications - Utilities"
msgstr "KDE 应用程序 - 实用程序"

#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde_utilities_opt/description
msgid "KDE Application - Additional Utilities"
msgstr "KDE 应用程序 - 附加实用程序"

#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde_yast/summary
msgid "YaST KDE User Interfaces"
msgstr "YaST KDE 用户界面"

#. leap/patterns-kde/patterns-kde-kde_yast/description
msgid "Graphical YaST user interfaces for the KDE desktop."
msgstr "KDE 桌面的 YaST 图形用户界面。"

#. leap/patterns-leechcraft/patterns-leechcraft-leechcraft/summary
msgid "leechcraft"
msgstr "leechcraft"

#. leap/patterns-leechcraft/patterns-leechcraft-leechcraft_browser/summary
msgid "leechcraft_browser"
msgstr "leechcraft 浏览器"

#. leap/patterns-leechcraft/patterns-leechcraft-leechcraft_media/summary
msgid "leechcraft_media"
msgstr "leechcraft 媒体"

#. leap/patterns-leechcraft/patterns-leechcraft-leechcraft_messenger/summary
msgid "leechcraft_messenger"
msgstr "leechcraft 信使"

#. leap/patterns-leechcraft/patterns-leechcraft-leechcraft_netutils/summary
msgid "leechcraft_netutils"
msgstr "leechcraft 网络工具"

#. leap/patterns-leechcraft/patterns-leechcraft-leechcraft_office/summary
msgid "leechcraft_office"
msgstr "leechcraft 办公"

#. leap/patterns-leechcraft/patterns-leechcraft-leechcraft_utilities/summary
msgid "leechcraft_utilities"
msgstr "leechcraft 实用工具"

#. leap/patterns-lxde/patterns-lxde-lxde/summary
msgid "LXDE Desktop Environment"
msgstr "LXDE 桌面环境"

#. leap/patterns-lxde/patterns-lxde-lxde/description
msgid ""
"LXDE is a lightweight X11 desktop environment similiar to XFCE in its nature."
msgstr "LXDE 是与 XFCE 性质差不多的轻量级 X11 桌面环境。"

#. leap/patterns-lxde/patterns-lxde-lxde_laptop/summary
msgid "LXDE Laptop"
msgstr "LXDE 笔记本"

#. leap/patterns-lxde/patterns-lxde-lxde_laptop/description
msgid "LXDE Tools designed specifically for use with laptop computers."
msgstr "为笔记本电脑专门设计的 LXDE 工具。"

#. leap/patterns-lxde/patterns-lxde-lxde_laptop/category
msgid "LXDE Desktop"
msgstr "LXDE 桌面"

#. leap/patterns-lxde/patterns-lxde-lxde_office/summary
#. leap/patterns-lxde/patterns-lxde-lxde_office/description
msgid "LXDE Office"
msgstr "LXDE 办公"

#. leap/patterns-lxqt/patterns-lxqt-lxqt/summary
msgid "LXQt Desktop Environment"
msgstr "LXQt 桌面环境"

#. leap/patterns-lxqt/patterns-lxqt-lxqt/description
msgid "LXQt is a lightweight desktop environment based on Qt."
msgstr "LXQt 是一个基于 Qt 的轻量级桌面环境。"

#. leap/patterns-mate/patterns-mate-mate/summary
msgid "MATE Desktop Environment"
msgstr "MATE 桌面环境"

#. leap/patterns-mate/patterns-mate-mate/description
msgid ""
"The MATE desktop environment is a desktop environment using traditional "
"metaphors."
msgstr "MATE 桌面环境是使用传统隐喻设计的桌面环境。"

#. leap/patterns-mate/patterns-mate-mate_admin/summary
msgid "MATE Administration Tools"
msgstr "MATE 管理工具"

#. leap/patterns-mate/patterns-mate-mate_admin/description
msgid "Administration Tools e.g. for desktop lockdown."
msgstr "管理工具（例如：用于桌面锁定）。"

#. leap/patterns-mate/patterns-mate-mate_admin/category
#. leap/patterns-mate/patterns-mate-mate_internet/category
#. leap/patterns-mate/patterns-mate-mate_laptop/category
#. leap/patterns-mate/patterns-mate-mate_office_opt/category
#. leap/patterns-mate/patterns-mate-mate_utilities/category
msgid "MATE Desktop"
msgstr "MATE 桌面"

#. leap/patterns-mate/patterns-mate-mate_basis/summary
msgid "MATE Base System"
msgstr "MATE 基础系统"

#. leap/patterns-mate/patterns-mate-mate_basis/description
msgid "Base packages for the MATE desktop environment."
msgstr "MATE 桌面环境的基础软件包。"

#. leap/patterns-mate/patterns-mate-mate_internet/summary
msgid "MATE Internet"
msgstr "MATE 互联网"

#. leap/patterns-mate/patterns-mate-mate_internet/description
msgid "MATE Internet Applications."
msgstr "MATE 互联网应用程序。"

#. leap/patterns-mate/patterns-mate-mate_laptop/summary
msgid "MATE Laptop"
msgstr "MATE 笔记本"

#. leap/patterns-mate/patterns-mate-mate_laptop/description
msgid "MATE Tools designed specifically for use with laptop computers."
msgstr "为笔记本电脑专门设计的 MATE 工具。"

#. leap/patterns-mate/patterns-mate-mate_office/summary
#. leap/patterns-mate/patterns-mate-mate_office/description
#. leap/patterns-mate/patterns-mate-mate_office_opt/summary
#. leap/patterns-mate/patterns-mate-mate_office_opt/description
msgid "MATE Office"
msgstr "MATE 办公"

#. leap/patterns-mate/patterns-mate-mate_utilities/summary
#. leap/patterns-mate/patterns-mate-mate_utilities/description
msgid "MATE Utilities"
msgstr "MATE 实用工具"

#. leap/patterns-network/patterns-network-network_admin/summary
msgid "Network Administration"
msgstr "网络管理"

#. leap/patterns-network/patterns-network-network_admin/description
msgid "Tools for administering and debugging networks."
msgstr "管理和调试网络所需的工具。"

#. leap/patterns-xfce/patterns-xfce-xfce/summary
msgid "XFCE Desktop Environment"
msgstr "XFCE 桌面环境"

#. leap/patterns-xfce/patterns-xfce-xfce/description
msgid "Xfce is a lightweight desktop environment for various *NIX systems."
msgstr "Xfce 是用于众多 *NIX 系统的轻量级桌面环境。"

#. leap/patterns-xfce/patterns-xfce-xfce_basis/summary
msgid "XFCE Base System"
msgstr "XFCE 基础系统"

#. leap/patterns-xfce/patterns-xfce-xfce_basis/description
msgid "Base packages for the XFCE Desktop Environment"
msgstr "XFCE 桌面环境的基础软件包。"

#. leap/patterns-xfce/patterns-xfce-xfce_laptop/summary
#. leap/patterns-xfce/patterns-xfce-xfce_laptop/description
msgid "XFCE Laptop"
msgstr "XFCE 笔记本"

#. leap/patterns-xfce/patterns-xfce-xfce_laptop/category
msgid "XFCE Desktop"
msgstr "XFCE 桌面"

#. leap/patterns-xfce/patterns-xfce-xfce_office/summary
#. leap/patterns-xfce/patterns-xfce-xfce_office/description
msgid "XFCE Office"
msgstr "XFCE 办公"

#. tumbleweed/MicroOS-release/summary
#. tumbleweed/MicroOS-release/MicroOS-release-appliance/summary
#. tumbleweed/MicroOS-release/MicroOS-release-appliance-kubic/summary
#. tumbleweed/MicroOS-release/MicroOS-release-dvd/summary
#. tumbleweed/MicroOS-release/MicroOS-release-kubic-dvd/summary
#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-base/summary
msgid "openSUSE MicroOS"
msgstr "openSUSE 微系统"

#. tumbleweed/deepin-file-manager/deepin-desktop/summary
#. tumbleweed/patterns-deepin/patterns-deepin-deepin_admin/category
#. tumbleweed/patterns-deepin/patterns-deepin-deepin_internet/category
#. tumbleweed/patterns-deepin/patterns-deepin-deepin_multimedia/category
#. tumbleweed/patterns-deepin/patterns-deepin-deepin_office_opt/category
#. tumbleweed/patterns-deepin/patterns-deepin-deepin_utilities/category
#, fuzzy
msgid "Deepin Desktop"
msgstr "KDE 桌面"

#. tumbleweed/patterns-base/patterns-base-selinux/summary
#, fuzzy
msgid "SELinux"
msgstr "SELinux 支持"

#. tumbleweed/patterns-base/patterns-base-selinux/description
msgid ""
"Security-Enhanced Linux (SELinux) provides a mechanism for supporting access "
"control security policies, including mandatory access controls (MAC). Its "
"architecture strives to separate enforcement of security decisions from the "
"security policy, and streamlines the amount of software involved with "
"security policy enforcement."
msgstr ""

#. tumbleweed/patterns-containers/patterns-containers-container_runtime/summary
msgid "Container Runtime for non-clustered systems"
msgstr "非集群系统的容器运行时"

#. tumbleweed/patterns-containers/patterns-containers-container_runtime/description
msgid ""
"This pattern installs the default container runtime packages for non-"
"clustered systems."
msgstr "该软件集将安装用于非集群系统的默认容器运行时软件包。"

#. tumbleweed/patterns-containers/patterns-containers-container_runtime_kubernetes/summary
msgid "Container Runtime for kubernetes clustered systems"
msgstr "Kubernetes 集群系统的容器运行时"

#. tumbleweed/patterns-containers/patterns-containers-container_runtime_kubernetes/description
msgid ""
"This pattern installs the default container runtime packages for kubernetes "
"clustered systems."
msgstr "该软件集将安装用于 Kubernetes 集群系统的默认容器运行时软件包。"

#. tumbleweed/patterns-containers/patterns-containers-kubeadm/summary
#, fuzzy
msgid "Kubernetes kubeadm Stack"
msgstr "Kubeadm 栈"

#. tumbleweed/patterns-containers/patterns-containers-kubeadm/description
msgid ""
"This provides a vanilla kubeadm stack. It contains everything needed to "
"setup kubernetes using kubeadm."
msgstr ""
"该软件集提供了上游的 kubeadm 栈。它包含使用 kubeadm 设置 kubernetes 所需的全"
"部软件包。"

#. tumbleweed/patterns-containers/patterns-containers-kubernetes_utilities/summary
msgid "Utilities to manage kubernetes"
msgstr "Kubernetes 管理实用工具"

#. tumbleweed/patterns-containers/patterns-containers-kubernetes_utilities/description
msgid "This pattern installs utilities helpful to manage kubernetes."
msgstr "该软件集将安装有助于管理 Kubernetes 的实用工具。"

#. tumbleweed/patterns-containers/patterns-containers-kubic_admin/summary
msgid "Kubic Admin Node"
msgstr "Kubic 管理节点"

#. tumbleweed/patterns-containers/patterns-containers-kubic_admin/description
#, fuzzy
msgid ""
"This pattern installs the software required for an openSUSE Kubic Admin Node."
msgstr "此软件集将安装 openSUSE Kubic 管理节点所需的软件。"

#. tumbleweed/patterns-containers/patterns-containers-kubic_loadbalancer/summary
msgid "Kubic Loadbalancer Node"
msgstr "Kubic 负载均衡节点"

#. tumbleweed/patterns-containers/patterns-containers-kubic_loadbalancer/description
msgid ""
"This pattern installs the the software required for an openSUSE Kubic "
"Loadbalancer Node."
msgstr "此软件集将安装 openSUSE Kubic 负载均衡节点所需的软件。"

#. tumbleweed/patterns-containers/patterns-containers-kubic_worker/summary
msgid "Kubic Worker Node"
msgstr "Kubic 工作节点"

#. tumbleweed/patterns-containers/patterns-containers-kubic_worker/description
msgid ""
"This pattern installs the the software required for an openSUSE Kubic Worker "
"Node."
msgstr "此软件集将安装 openSUSE Kubic 工作节点所需的软件。"

#. tumbleweed/patterns-deepin/patterns-deepin-deepin/summary
#, fuzzy
msgid "Deepin Desktop Environment"
msgstr "LXDE 桌面环境"

#. tumbleweed/patterns-deepin/patterns-deepin-deepin/description
#, fuzzy
msgid ""
"The Deepin desktop environment is a desktop environment using traditional "
"metaphors."
msgstr "MATE 桌面环境是使用传统隐喻设计的桌面环境。"

#. tumbleweed/patterns-deepin/patterns-deepin-deepin_admin/summary
#, fuzzy
msgid "Deepin Administration Tools"
msgstr "KDE 管理工具"

#. tumbleweed/patterns-deepin/patterns-deepin-deepin_basis/summary
#, fuzzy
msgid "Deepin Base System"
msgstr "KDE 基础系统"

#. tumbleweed/patterns-deepin/patterns-deepin-deepin_basis/description
#, fuzzy
msgid "Base packages for the Deepin desktop environment."
msgstr "KDE 桌面环境的基础软件包。"

#. tumbleweed/patterns-deepin/patterns-deepin-deepin_internet/summary
#, fuzzy
msgid "Deepin Internet"
msgstr "KDE 互联网"

#. tumbleweed/patterns-deepin/patterns-deepin-deepin_internet/description
#, fuzzy
msgid "Deepin Internet Applications."
msgstr "KDE 互联网应用程序"

#. tumbleweed/patterns-deepin/patterns-deepin-deepin_multimedia/summary
#, fuzzy
msgid "Deepin Multimedia"
msgstr "KDE 多媒体"

#. tumbleweed/patterns-deepin/patterns-deepin-deepin_multimedia/description
msgid "Deepin multimedia applications."
msgstr ""

#. tumbleweed/patterns-deepin/patterns-deepin-deepin_office/summary
#. tumbleweed/patterns-deepin/patterns-deepin-deepin_office/description
#. tumbleweed/patterns-deepin/patterns-deepin-deepin_office_opt/summary
#. tumbleweed/patterns-deepin/patterns-deepin-deepin_office_opt/description
#, fuzzy
msgid "Deepin Office"
msgstr "KDE 办公"

#. tumbleweed/patterns-deepin/patterns-deepin-deepin_utilities/summary
#. tumbleweed/patterns-deepin/patterns-deepin-deepin_utilities/description
#, fuzzy
msgid "Deepin Utilities"
msgstr "KDE 实用工具"

#. tumbleweed/patterns-media/patterns-media-rest_cd_core/summary
#. tumbleweed/patterns-media/patterns-media-rest_cd_gnome/summary
#. tumbleweed/patterns-media/patterns-media-rest_cd_kde/summary
#. tumbleweed/patterns-media/patterns-media-rest_cd_x11/summary
#. tumbleweed/patterns-media/patterns-media-rest_core_dvd/summary
#. tumbleweed/patterns-media/patterns-media-rest_dvd/summary
msgid "Remaining Software"
msgstr "其余软件"

#. tumbleweed/patterns-media/patterns-media-rest_cd_core/description
#. tumbleweed/patterns-media/patterns-media-rest_cd_gnome/description
#. tumbleweed/patterns-media/patterns-media-rest_cd_kde/description
#. tumbleweed/patterns-media/patterns-media-rest_cd_x11/description
#. tumbleweed/patterns-media/patterns-media-rest_core_dvd/description
#. tumbleweed/patterns-media/patterns-media-rest_dvd/description
msgid "Packages that are on CD but not in other patterns."
msgstr "位于 CD 中但不属于其它软件集的软件包。"

#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-alt_onlyDVD/summary
msgid "Alternative Packages only for the DVD of openSUSE MicroOS"
msgstr "仅适用于 openSUSE 微系统 DVD 的替换软件包"

#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-alt_onlyDVD/description
msgid "Alternative additional packages on a openSUSE MicroOS DVD."
msgstr "openSUSE 微系统 DVD 上可替换的附加软件包。"

#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-alt_onlyDVD/category
#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-apparmor/category
#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-base/category
#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-base-microdnf/category
#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-base-packagekit/category
#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-base-zypper/category
#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-cloud/category
#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-cockpit/category
#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-defaults/category
#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-desktop-common/category
#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-desktop-gnome/category
#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-desktop-kde/category
#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-hardware/category
#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-ima_evm/category
#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-onlyDVD/category
#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-selinux/category
#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-sssd_ldap/category
msgid "MicroOS"
msgstr "微系统"

#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-apparmor/summary
msgid "Apparmor Support"
msgstr "Apparmor 支持"

#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-apparmor/description
msgid "Packages required to enable Apparmor on openSUSE MicroOS."
msgstr "在 openSUSE 微系统上启用 Apparmor 的必需包。"

#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-base/description
#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-basesystem/description
msgid ""
"This is the openSUSE MicroOS runtime system. It contains only a minimal "
"multiuser booting system."
msgstr ""
"这是 openSUSE MicroOS 运行时系统。它仅包含了一个极简的多用户可引导系统。"

#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-base-microdnf/summary
#, fuzzy
msgid "openSUSE MicroOS using Micro DNF"
msgstr "openSUSE 微系统默认"

#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-base-microdnf/description
#, fuzzy
msgid ""
"This is the openSUSE MicroOS runtime system using the Micro DNF package "
"manager. It contains only a minimal multiuser booting system."
msgstr ""
"这是 openSUSE MicroOS 运行时系统。它仅包含了一个极简的多用户可引导系统。"

#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-base-packagekit/summary
#, fuzzy
msgid "openSUSE MicroOS using PackageKit"
msgstr "openSUSE 微系统默认"

#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-base-packagekit/description
#, fuzzy
msgid ""
"This is the openSUSE MicroOS runtime system using the PackageKit service. It "
"contains only a minimal multiuser booting system."
msgstr ""
"这是 openSUSE MicroOS 运行时系统。它仅包含了一个极简的多用户可引导系统。"

#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-base-zypper/summary
#, fuzzy
msgid "openSUSE MicroOS using Zypper"
msgstr "openSUSE 微系统"

#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-base-zypper/description
#, fuzzy
msgid ""
"This is the openSUSE MicroOS runtime system using the Zypper package "
"manager. It contains only a minimal multiuser booting system."
msgstr ""
"这是 openSUSE MicroOS 运行时系统。它仅包含了一个极简的多用户可引导系统。"

#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-basesystem/summary
msgid "openSUSE MicroOS Base System (alias pattern for microos_base)"
msgstr "openSUSE 微系统基础（微系统基础软件集的别名）"

#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-cloud/summary
msgid "Support for Cloud"
msgstr "云支持"

#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-cloud/description
msgid "Packages required to enable openSUSE MicroOS in the Cloud."
msgstr "在云节点上启用 openSUSE 微系统所需的软件包。"

#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-cockpit/summary
#, fuzzy
msgid "Web based remote system managemet"
msgstr "基于网络的系统管理工具"

#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-cockpit/description
msgid ""
"Packages required to run the Cockpit system management service. For the web "
"service the cockpit-ws container is required."
msgstr ""

#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-defaults/summary
msgid "openSUSE MicroOS defaults"
msgstr "openSUSE 微系统默认"

#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-defaults/description
msgid ""
"This provides default packages for openSUSE MicroOS which can be optionally "
"replaced by alternatives."
msgstr ""
"此软件集提供了 openSUSE 微系统的默认软件包，可以选择用替换软件包取代它们。"

#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-desktop-common/summary
#, fuzzy
msgid "Common packages for Desktops on MicroOS"
msgstr "XFCE 桌面环境的基础软件包。"

#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-desktop-common/description
#, fuzzy
msgid "Packages required for openSUSE MicroOS Desktops."
msgstr "在云节点上启用 openSUSE 微系统所需的软件包。"

#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-desktop-gnome/summary
#, fuzzy
msgid "MicroOS GNOME Desktop"
msgstr "GNOME 桌面"

#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-desktop-gnome/description
#, fuzzy
msgid "Packages required for the openSUSE MicroOS Desktop with GNOME."
msgstr "在云节点上启用 openSUSE 微系统所需的软件包。"

#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-desktop-kde/summary
#, fuzzy
msgid "MicroOS KDE Plasma Desktop"
msgstr "KDE Plasma 5 桌面"

#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-desktop-kde/description
#, fuzzy
msgid "Packages required for the openSUSE MicroOS with KDE Plasma"
msgstr "在云节点上启用 openSUSE 微系统所需的软件包。"

#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-hardware/summary
msgid "Hardware Support"
msgstr "硬件支持"

#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-hardware/description
msgid "Packages required to install openSUSE MicroOS on real hardware."
msgstr "在实际硬件上安装 openSUSE 微系统所需的软件包。"

#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-ima_evm/summary
msgid "IMA/EVM Support"
msgstr "IMA/EVM 支持"

#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-ima_evm/description
msgid "Packages required to enable IMA/EVM on openSUSE MicroOS."
msgstr "在 openSUSE 微系统上启用 IMA/EVM 的所需软件包。"

#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-onlyDVD/summary
msgid "Packages only for the DVD of openSUSE MicroOS"
msgstr "仅适用于 openSUSE 微系统 DVD 的软件包"

#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-onlyDVD/description
msgid "Additional packages on a openSUSE MicroOS DVD."
msgstr "openSUSE 微系统 DVD 上的附加软件包。"

#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-selinux/summary
msgid "SELinux Support"
msgstr "SELinux 支持"

#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-selinux/description
msgid ""
"This are packages which are required to enable SELinux on openSUSE MicroOS"
msgstr "这些是在 openSUSE 微系统上启用 SELinux 所需的软件包。"

#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-sssd_ldap/summary
msgid "LDAP client"
msgstr "LDAP 客户端"

#. tumbleweed/patterns-microos/patterns-microos-sssd_ldap/description
msgid ""
"Packages required to enable LDAP client support via sssd on openSUSE MicroOS."
msgstr "在 openSUSE 微系统上启用 LDAP 客户端 sssd 支持所需的软件包。"

#. tumbleweed/patterns-sway/patterns-sway-sway/summary
msgid "Sway Tiling Wayland Compositor and related tools"
msgstr ""

#. tumbleweed/patterns-sway/patterns-sway-sway/description
msgid "Sway Tiling Wayland Compositor and related tools."
msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "A compute node comprises of a minimal software image and mainly runs "
#~ "simulation programs. Services on this node should be reduced to a bare "
#~ "minimum and the node *must* be installed in a automatic manner. The "
#~ "pattern 'HPC modularized libraries' should also be installed."
#~ msgstr ""
#~ "计算节点由最小化的软件映像构成，主要运行仿真相关的程序。该节点上运行的服务"
#~ "应降低至极限最低数量，并且该节点*必须*以自动化方式安装。另外也应安装 “HPC "
#~ "模块化库” 这个软件集。"

#~ msgid ""
#~ "This package provides all the relevant packages for developing HPC "
#~ "applications. It depends on the pattern 'HPC modularized libraries'. In "
#~ "addition it includes the GNU compilers and the relevant management "
#~ "packages."
#~ msgstr ""
#~ "该软件包提供了全部与 HPC 应用程序开发有关的软件包。它依赖于“HPC 模块化"
#~ "库”这个软件集。另外它还涵盖了 GNU 编译器和相关的管理软件包。"

#~ msgid "HPC modularized Libraries"
#~ msgstr "HPC 模块化库"

#~ msgid ""
#~ "This package provides all the modularized libraries so that they can be "
#~ "used in an HPC environment. These libraries allow to install several MPI "
#~ "flavors in parallel. In order to use thess libraries one needs to load "
#~ "them via the module command first."
#~ msgstr ""
#~ "该软件包提供了全部可用于 HPC 环境中的模块化库。这些库允许并行安装多个 MPI "
#~ "变种。用户需要先通过模块命令加载后才能够使用这些库。"

#~ msgid "YaST System Administration"
#~ msgstr "YaST 系统管理"

#~ msgid "Base System"
#~ msgstr "基础系统"

#~ msgid "Haskell Platform"
#~ msgstr "Haskell 平台"

#~ msgid ""
#~ "The Haskell Platform is the easiest way to get started with programming "
#~ "Haskell. It comes with all you need to get up and running. Think of it as "
#~ "\"Haskell: batteries included.\""
#~ msgstr ""
#~ "Haskell 平台是开始编程 Haskell 的最简单的方法。它包含了所有你需要的启动和"
#~ "运行的程序。它的思想是“Haskell: batteries included.”"

#~ msgid "KDE Development"
#~ msgstr "KDE 开发"

#~ msgid "KDE development packages."
#~ msgstr "KDE 开发软件包。"

#~ msgid "KDE Frameworks Development"
#~ msgstr "KDE 框架开发"

#~ msgid ""
#~ "Tools and libraries for software development using Qt 5, the latest "
#~ "version of the Qt toolkit."
#~ msgstr "用于使用 Qt 5 进行软件开发的工具和库，Qt 工具集的最新版本。"

#~ msgid "KDE Plasma 5 Desktop Environment"
#~ msgstr "KDE Plasma 5 桌面环境"

#~ msgid ""
#~ "KDE is a powerful free software graphical desktop environment for Linux "
#~ "workstations. It combines ease of use, contemporary functionality, and "
#~ "outstanding graphical design with the technology of the Linux operating "
#~ "system."
#~ msgstr ""
#~ "KDE 是一个用于 Linux 工作站的强大的自由软件图形桌面环境。它将易用性、现代"
#~ "的功能、杰出的图形设计与 Linux 操作系统的技术结合了起来。"

#~ msgid "Development environment for the Plasma Desktop"
#~ msgstr "Plasma 桌面开发环境"

#~ msgid "x86 Runtime Environment"
#~ msgstr "x86 运行环境"

#~ msgid "openSUSE Kubic"
#~ msgstr "openSUSE Kubic"

#~ msgid "Alternative Container Runtime"
#~ msgstr "额外的容器运行时"

#~ msgid "This pattern installs the alternative container runtime packages."
#~ msgstr "该软件集将安装额外的容器运行时软件包。"

#~ msgid ""
#~ "Packages required to enable Apparmor on SUSE CaaS Platform or openSUSE "
#~ "Kubic."
#~ msgstr "在 SUSE CaaS 平台或 openSUSE Kubic 上启用 Apparmor 所需的软件包。"

#~ msgid "Read-Only Root Filesystem Tools"
#~ msgstr "只读根文件系统工具"

#~ msgid "GNOME Administration Tools"
#~ msgstr "GNOME 管理工具"

#~ msgid "Administration Tools e.g. for desktop lockdown"
#~ msgstr "管理工具（例如：用于桌面锁定）"

#~ msgid "GNOME Laptop"
#~ msgstr "GNOME 笔记本"

#~ msgid "GNOME Tools designed specifically for use with laptop computers."
#~ msgstr "为笔记本专门设计的 GNOME 工具。"

#~ msgid "The 32bit pattern complementing kvm_tools."
#~ msgstr "KVM 工具的 32 位模式补充。"

#~ msgid "The 32bit pattern complementing xen_server."
#~ msgstr "Xen 服务器的 32 位模式补充。"

#~ msgid "The 32bit pattern complementing xen_tools."
#~ msgstr "Xen 工具的 32 位模式补充。"

#~ msgid ""
#~ "This is the stack on top of MicroOS. It contains everything for container "
#~ "and kubernetes."
#~ msgstr "这是MicroOS上运行的协议栈。提供了Kubernet以及容器所需的依赖。"

#~ msgid "Packages needed to run openSUSE Kubic on real hardware"
#~ msgstr "在实际硬件上运行 openSUSE Kubic 的必需包"

#~ msgid ""
#~ "This are the additonal packages which should be on a SUSE CaaS Platform "
#~ "or openSUSE Kubic product."
#~ msgstr "这些是 SUSE CaaS 平台或 openSUSE Kubic 产品上的附加包。"

#~ msgid "Packages needed to enable SELinux on openSUSE Kubic"
#~ msgstr "在 openSUSE Kubic 上启用 SELinux 的必需包"

#~ msgid "Packages needed to let openSUSE Kubic act as LDAP client"
#~ msgstr "让 openSUSE Kubic 充当 LDAP 客户端的必需包"

#~ msgid "GNOME Desktop Environment"
#~ msgstr "GNOME 桌面环境"

#~ msgid ""
#~ "The GNOME desktop environment is an intuitive and attractive desktop for "
#~ "users."
#~ msgstr "GNOME 桌面环境是一套直观迷人的用户桌面环境。"

#~ msgid ""
#~ "Software used to host print queues so that they may be accessed by other "
#~ "computers on the same network. LPD, CUPS, and SMB print servers and "
#~ "queues are supported."
#~ msgstr ""
#~ "用于持有打印队列的软件，使得同一网络中的其它计算机可以访问这些队列。支持 "
#~ "LPD、CUPS 和 SMB 打印服务器和队列。"

#~ msgid ""
#~ "This pattern installs the 32-bit variant of all selected patterns, "
#~ "allowing you to execute 32-bit software."
#~ msgstr ""
#~ "此软件集将安装全部所选软件集的 32 位变体。之后将允许您执行 32 位软件。"

#~ msgid "64-Bit Runtime Environment"
#~ msgstr "64 位运行环境"

#~ msgid ""
#~ "This pattern installs the 64-bit variant of all selected patterns, "
#~ "allowing you to execute 64-bit software."
#~ msgstr ""
#~ "此软件集将安装全部所选软件集的 64 位变体。之后将允许您执行 64 位软件。"

#~ msgid "Python Development"
#~ msgstr "Python 开发"

#~ msgid ""
#~ "Tools and libraries for software development using the Python programming "
#~ "language."
#~ msgstr "使用 Python 编程语言进行软件开发所需的工具和库。"

#~ msgid "Package Management - Graphical Tools for KDE"
#~ msgstr "软件包管理 - KDE 图形化工具"

#~ msgid "Integrated Development Environments"
#~ msgstr "集成开发环境"

#~ msgid "Integrated Development Environments."
#~ msgstr "集成开发环境。"

#~ msgid "Python 3 Development"
#~ msgstr "Python 3 开发"

#~ msgid "Qt 4 Development"
#~ msgstr "Qt 4 开发"

#~ msgid ""
#~ "Tools and libraries for software development using Qt 4, the latest "
#~ "version of the Qt toolkit."
#~ msgstr "Qt 4 软件开发所需的工具和库。Qt 4 是 Qt 工具箱的最新版本。"

#~ msgid "Enlightment"
#~ msgstr "Enlightment"

#~ msgid "Enlightment Window Manager and applications"
#~ msgstr "Enlightment 窗口管理器和应用程序"

#~ msgid "Generic Server"
#~ msgstr "通用服务器"

#~ msgid "Software that is useful to run on a server."
#~ msgstr "在服务器上运行的有用的软件。"

#~ msgid ""
#~ "The MATE desktop environment is a desktop environment using traditional "
#~ "metaphors"
#~ msgstr "MATE 桌面环境是使用传统隐喻的桌面环境"

#~ msgid "MATE Internet Applications"
#~ msgstr "MATE 互联网应用程序"

#~ msgid "Miscellaneous Server"
#~ msgstr "其它服务器"

#~ msgid "Miscellaneous Server."
#~ msgstr "其它服务器。"

#~ msgid ""
#~ "Multimedia players, sound editing tools , video and image manipulation "
#~ "applications."
#~ msgstr "多媒体播放器、音频编辑工具、视频和图像处理应用程序。"

#~ msgid "Remote Desktop"
#~ msgstr "远程桌面"

#~ msgid "Tools to access a remote desktop."
#~ msgstr "访问远程桌面所需的工具。"

#~ msgid "TabletPC"
#~ msgstr "平板电脑"

#~ msgid "Tools designed specifically for use with TabletPCs."
#~ msgstr "专门设计为平板电脑使用的工具。"

#~ msgid "Voice Over IP Clients"
#~ msgstr "语音通话客户端"

#~ msgid "Client applications for Internet telephony."
#~ msgstr "互联网电话的客户端应用程序。"

#~ msgid "Additional Software"
#~ msgstr "附加软件"

#~ msgid "All you need to make use of 3D desktop effects."
#~ msgstr "使用 3D 桌面效果。"

#~ msgid ""
#~ "Base packages for the KDE desktop environment. KDE4 is the next major KDE "
#~ "release."
#~ msgstr "KDE 桌面环境的基础软件包。KDE4 是当前的主流 KDE 版本。"

#~ msgid "Base packages for the KDE4 desktop environment."
#~ msgstr "KDE4 桌面环境的基础软件包。"

#~ msgid ""
#~ "Base packages for the KDE4 desktop environment. KDE4 is the next major "
#~ "KDE release."
#~ msgstr "KDE4 桌面环境的基础软件包。KDE4 是当前主流的 KDE 版本。"

#~ msgid "C/C++ Compiler and Tools"
#~ msgstr "C/C++ 编译器和工具"

#~ msgid "Cell Development"
#~ msgstr "手机开发"

#~ msgid ""
#~ "Client software enabling connection to traditional Novell services, "
#~ "including NetWare CIFS/Samba mounts, GroupWise, and iPrint."
#~ msgstr ""
#~ "用于连接传统 Novell 服务的客户端软件，包括 NetWare CIFS/Samba 挂载点、"
#~ "GroupWise 和 iPrint。"

#~ msgid "Common Code Base (for certification)"
#~ msgstr "通用代码库 (用于认证)"

#~ msgid "Default System"
#~ msgstr "默认系统"

#~ msgid "Desktop Effects"
#~ msgstr "桌面效果"

#~ msgid "Desktops"
#~ msgstr "桌面"

#~ msgid "Development under KDE"
#~ msgstr "在 KDE 下开发"

#~ msgid "Development under KDE4"
#~ msgstr "在 KDE4 下开发"

#~ msgid ""
#~ "Extend the SLE HA functionality for automatic site fail-over to provide "
#~ "business continuity and geographical clustering."
#~ msgstr ""
#~ "扩展 SLE 高可用性功能，提供自动化站点下线即中转，实现商业持续性和地理集"
#~ "群。"

#~ msgid "GNOME (Default)"
#~ msgstr "GNOME (默认)"

#~ msgid "GNOME Desktop Effects"
#~ msgstr "GNOME 桌面特效"

#~ msgid "GNOME development packages"
#~ msgstr "GNOME 开发软件包"

#~ msgid ""
#~ "GNOME is Novell's default enterprise desktop. It is an intuitive and "
#~ "attractive desktop combining industry-leading usability with a powerful "
#~ "set of applications and management features that are essential to "
#~ "enterprise adoption."
#~ msgstr ""
#~ "GNOME 是 Novell 的默认企业桌面。它是一个直观诱人的桌面，结合了业界领先的可"
#~ "用性、一系列强大的应用程序和企业采购所必须的管理功能。"

#~ msgid "GNOME laptop packages"
#~ msgstr "GNOME 笔电软件包"

#~ msgid "Geographical Clustering"
#~ msgstr "地理集群"

#~ msgid "Java Environment"
#~ msgstr "Java 环境"

#~ msgid "Just Enough Operating System"
#~ msgstr "'刚刚好'操作系统"

#~ msgid "KDE"
#~ msgstr "KDE"

#~ msgid "KDE Desktop Effects"
#~ msgstr "KDE 桌面特效"

#~ msgid "KDE Edutainment"
#~ msgstr "KDE 寓教于乐"

#~ msgid "KDE Help System"
#~ msgstr "KDE 帮助系统"

#~ msgid "KDE Laptop"
#~ msgstr "KDE 笔电"

#~ msgid "KDE Tools designed specifically for use with laptop computers."
#~ msgstr "专门设计为与笔电使用的 KDE 工具。"

#~ msgid ""
#~ "KDE is a powerful graphical desktop environment. It combines ease of use, "
#~ "contemporary functionality, and outstanding graphical design with the "
#~ "technology of the Linux operating system."
#~ msgstr ""
#~ "KDE 是一个强大的图形桌面环境。 它将易用性、现代的功能、杰出的图形设计和 "
#~ "Linux 操作系统的技术结合了起来。"

#~ msgid "KDE laptop packages"
#~ msgstr "KDE 笔电软件包"

#~ msgid "KDE4 Administration Tools"
#~ msgstr "KDE4 管理工具"

#~ msgid "KDE4 Base System"
#~ msgstr "KDE4 基础系统"

#~ msgid "KDE4 Desktop Environment"
#~ msgstr "KDE4 桌面环境"

#~ msgid "KDE4 Education"
#~ msgstr "KDE4 教育"

#~ msgid "KDE4 Games"
#~ msgstr "KDE4 游戏"

#~ msgid "KDE4 Help System"
#~ msgstr "KDE4 帮助系统"

#~ msgid "KDE4 Integrated Development Environment"
#~ msgstr "KDE4 集成开发环境"

#~ msgid "Kernel Development"
#~ msgstr "内核开发"

#~ msgid "Kernel development packages"
#~ msgstr "内核开发软件包"

#~| msgid "XFCE Desktop Environment"
#~ msgid "Lightweight X11 Desktop Environment"
#~ msgstr "轻量级 X11 桌面环境"

#~ msgid "MONO development packages"
#~ msgstr "MONO 开发软件包"

#~ msgid "Minimal set of tools for compiling and linking applications"
#~ msgstr "编译和链接应用程序所需的最小工具集"

#~ msgid "Miscellaneous programming libraries."
#~ msgstr "各种编程库。"

#~ msgid "Miscellaneous software development tools."
#~ msgstr "各种软件开发工具。"

#~ msgid "Moblin"
#~ msgstr "Moblin"

#~ msgid "Moblin User eXperience"
#~ msgstr "Moblin 用户体验"

#~ msgid "Mono Development"
#~ msgstr "Mono 开发"

#~ msgid "Not yet classified"
#~ msgstr "尚未分类"

#~ msgid "Novell Applications"
#~ msgstr "Novell 应用程序"

#~ msgid "Novell Client for Linux"
#~ msgstr "Linux 下的 Novell 客户端"

#~ msgid "Packages required to setup a Cloud Admin Node."
#~ msgstr "设置 Cloud 管理节点所需的软件包。"

#~ msgid "Packages required to setup a Cloud Controller."
#~ msgstr "设置 Cloud 控制器所需的软件包。"

#~ msgid "Packages required to setup a Could Compute Node."
#~ msgstr "设置 Cloud 计算节点所需的软件包。"

#~ msgid "Packages useful for SUSE Cloud end users."
#~ msgstr "对 SUSE Cloud 的最终用户有用的软件包。"

#~ msgid "Proprietary Java packages."
#~ msgstr "私有 Java 软件包。"

#~ msgid "Real time kernel and utilities for SUSE Linux Enterprise."
#~ msgstr "SUSE Linux 企业版的实时内核和工具。"

#~ msgid "Ruby on Rails Development"
#~ msgstr "Ruby on Rails 开发"

#~ msgid "SDK: .NET Development"
#~ msgstr "SDK: .NET 开发"

#~ msgid "SDK: Base Development"
#~ msgstr "SDK: 基础开发"

#~ msgid "SDK: C/C++ Development"
#~ msgstr "SDK: C/C++ 开发"

#~ msgid "SDK: Cell Development"
#~ msgstr "SDK: 手机开发"

#~ msgid "SDK: Certification"
#~ msgstr "SDK: 认证"

#~ msgid "SDK: Documentation Tools"
#~ msgstr "SDK: 文档工具"

#~ msgid "SDK: GNOME Development"
#~ msgstr "SDK: GNOME 开发"

#~ msgid "SDK: Java Development"
#~ msgstr "SDK: Java 开发"

#~ msgid "SDK: KDE Development"
#~ msgstr "SDK: KDE 开发"

#~ msgid "SDK: Linux Kernel Development"
#~ msgstr "SDK: Linux 内核开发"

#~ msgid "SDK: Miscellaneous"
#~ msgstr "SDK: 杂项"

#~ msgid "SDK: Perl Development"
#~ msgstr "SDK: Perl 开发"

#~ msgid "SDK: Programming Libraries"
#~ msgstr "SDK: 编程库"

#~ msgid "SDK: Python Development"
#~ msgstr "SDK: Python 开发"

#~ msgid "SDK: Qt 4 Development"
#~ msgstr "SDK: Qt 4 开发"

#~ msgid "SDK: Ruby Development"
#~ msgstr "SDK: Ruby 开发"

#~ msgid "SDK: Ruby on Rails Development"
#~ msgstr "SDK: Ruby on Rails 开发"

#~ msgid "SDK: Version Control Systems"
#~ msgstr "SDK：版本控制系统"

#~ msgid "SDK: Web Development"
#~ msgstr "SDK: Web 开发"

#~ msgid "SDK: YaST Development"
#~ msgstr "SDK: YaST 开发"

#~ msgid "SUSE Cloud End User Tools"
#~ msgstr "SUSE Cloud 最终用户工具"

#~ msgid "SUSE Cloud Infrastructure Controller"
#~ msgstr "SUSE Cloud 基础设施控制器"

#~ msgid "SUSE Moblin"
#~ msgstr "SUSE Moblin"

#~ msgid ""
#~ "Software to set up a directory server with OpenLDAP. The Lightweight "
#~ "Directory Access Protocol (LDAP) is used to access online directory "
#~ "services. "
#~ msgstr ""
#~ "使用 OpenLDAP 设置目录服务器所需的软件。 轻量级目录访问协议 (LDAP) 用于访"
#~ "问在线目录服务。"

#~ msgid "Subscription Management Tool for SUSE Linux Enterprise."
#~ msgstr "SUSE Linux 企业版的订阅管理工具"

#~ msgid ""
#~ "The Novell Client for Linux workstation software extends the capabilities "
#~ "of a Linux desktop by providing access to NetWare and Open Enterprise "
#~ "Servers (OES)."
#~ msgstr ""
#~ "用于 Linux 工作站软件的 Novell 客户端，其扩展了 Linux 桌面，赋予了访问 "
#~ "NetWare 和 Open Enterprise 服务器 (OES) 的能力。"

#~ msgid ""
#~ "This consists of all packages that are common to all SUSE Linux "
#~ "Enterprise products. It also provides a Linux Standard Base 3.0 compliant "
#~ "runtime environment."
#~ msgstr ""
#~ "这包含了全部 SUSE Linux 企业版产品均通用的软件包。它也提供了一个与 Linux "
#~ "Standard Base 3.0 兼容的运行环境。"

#~ msgid "This is a minimal system with a running KVM Hypervisor."
#~ msgstr "这是一个带有一个可运行的 KVM 虚拟机监控程序的极简系统。"

#~ msgid "This is a minimal system with a running XEN Hypervisor."
#~ msgstr "这是一个带有一个可运行的 XEN 虚拟机监控程序的极简系统。"

#~ msgid "This is the base SUSE Linux runtime system."
#~ msgstr "这是 SUSE Linux 的基础运行时系统。"

#~ msgid "This is the default system for this product."
#~ msgstr "这是本产品的默认系统。"

#~ msgid "Toolchain to build code for the Cell processor."
#~ msgstr "为手机处理器编译代码所需的工具集。"

#~ msgid ""
#~ "Tools and libraries for software development using the Ruby on Rails "
#~ "framework."
#~ msgstr "使用 Ruby on Rails 框架进行软件开发所需的工具和库。"

#~ msgid ""
#~ "Tools for creating development-related documentation, specifications etc."
#~ msgstr "用于创建与开发相关的文档、规范等的工具。"

#~ msgid "Tools for version control and project management."
#~ msgstr "用于版本控制和项目管理的工具。"

#~ msgid "Tools to perform software certification, e.g. LSB, IPv6"
#~ msgstr "执行软件认证的工具，诸如 LSB, IPv6"

#~ msgid "Tools to teach kids with computers"
#~ msgstr "教儿童用电脑的工具"

#~ msgid "Voice Over IP Server"
#~ msgstr "语音通话服务器"

#~ msgid "Voice over IP server."
#~ msgstr "语音通话服务器。"

#~ msgid "WebYaST"
#~ msgstr "WebYaST"

#~ msgid "WebYaST REST service"
#~ msgstr "WebYaST REST 服务"

#~ msgid "WebYaST user interface"
#~ msgstr "WebYaST 用户界面"

#~ msgid "WebYaST: REST service components"
#~ msgstr "WebYaST REST 服务组件"

#~ msgid "WebYaST: User interface components"
#~ msgstr "WebYaST 用户界面组件"

#~ msgid "Patterns for Installation (base patterns)"
#~ msgstr "安装软件集（基础软件集）"

#~ msgid "Packages needed to be able to develop HPC Apps"
#~ msgstr "开发 HPC 应用程序所需的软件包"

#~ msgid "KDE Plasma 5 Desktop"
#~ msgstr "KDE Plasma 5 桌面"

#~ msgid "openSUSE Kubic MicroOS System"
#~ msgstr "openSUSE Kubic MicroOS 系统"

#~ msgid ""
#~ "This is the MicroOS runtime system. It contains only a minimal multiuser "
#~ "booting system."
#~ msgstr "这是 MicroOS 运行时系统。它仅包含了一个极简的多用户可引导系统。"

#~ msgid "openSUSE Kubic Stack"
#~ msgstr "openSUSE Kubic Stack"

#, fuzzy
#~| msgid "Packages only for the DVD of openSUSE Kubic"
#~ msgid "Packages needed to enable Apparmor on openSUSE Kubic"
#~ msgstr "仅适用于 openSUSE Kubic DVD 的软件包"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "This are the additonal packages which should be on a SUSE CaaS Platform "
#~| "or openSUSE Kubic product."
#~ msgid ""
#~ "This are packages which are required to enable Apparmor on SUSE CaaS "
#~ "Platform or openSUSE Kubic product."
#~ msgstr "这些是 SUSE CaaS 平台或 openSUSE Kubic 产品上的附加包。"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "This are the additonal packages which should be on a SUSE CaaS Platform "
#~| "or openSUSE Kubic product."
#~ msgid ""
#~ "This are packages which are required to install SUSE CaaS Platform or "
#~ "openSUSE Kubic product on real hardeare."
#~ msgstr "这些是 SUSE CaaS 平台或 openSUSE Kubic 产品上的附加包。"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "This are the additonal packages which should be on a SUSE CaaS Platform "
#~| "or openSUSE Kubic product."
#~ msgid ""
#~ "This are packages which are required to enable IMA/EVM on SUSE CaaS "
#~ "Platform or openSUSE Kubic product."
#~ msgstr "这些是 SUSE CaaS 平台或 openSUSE Kubic 产品上的附加包。"

#~ msgid "Packages only for the DVD of openSUSE Kubic"
#~ msgstr "仅适用于 openSUSE Kubic DVD 的软件包"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "This are the additonal packages which should be on a SUSE CaaS Platform "
#~| "or openSUSE Kubic product."
#~ msgid ""
#~ "This are packages which are required to enable SELinux on SUSE CaaS "
#~ "Platform or openSUSE Kubic product."
#~ msgstr "这些是 SUSE CaaS 平台或 openSUSE Kubic 产品上的附加包。"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "This are the additonal packages which should be on a SUSE CaaS Platform "
#~| "or openSUSE Kubic product."
#~ msgid ""
#~ "This are packages which are required to enable LDAP client support via "
#~ "sssd on SUSE CaaS Platform or openSUSE Kubic product."
#~ msgstr "这些是 SUSE CaaS 平台或 openSUSE Kubic 产品上的附加包。"

#~ msgid "Base packages for the KDE desktop environment."
#~ msgstr "KDE 桌面环境的基础软件包。"

#~ msgid "Desktop Base System"
#~ msgstr "基础桌面系统"

#~ msgid "KDE Administration Tools"
#~ msgstr "KDE 管理工具"

#~ msgid "KDE Base System"
#~ msgstr "KDE 基础系统"

#~ msgid "KDE System"
#~ msgstr "KDE 系统"

#~ msgid "SUSE Cloud Admin Node"
#~ msgstr "SUSE Cloud 管理节点"

#~ msgid "Web based system management tool"
#~ msgstr "基于网络的系统管理工具"
